《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（開始步向結局…）

實體書卷三、卷四已經推出！（只出一版，欲購從速）

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

FACEBOOK 專頁

Penana

(歡迎追殺...)

LM

咁快新po

呢排寫密咗嘛

留名

唔好呃人喎

只出一版？

btw 每po 一推臭貓gif 上黎

lm

等故

新post無文已成風土病

竟然步入結局
世界末日不遠了

留名睇結局

開始
保持一年距離

「你對寧錄有多少認識？」

「透過他的信徒，我知道寧錄創立了太陽神教，而太陽神教的核心，就是視那高掛遠空的烈日，為世間唯一的神。寧錄是神在凡間的替身，而我原本應該是神的兒子。我在世上的三十多年間，他不止一次希望我能擺脫師父的控制，加入太陽神教，向公眾信徒宣示太陽為神。」耶穌憶述道。

耶穌的說法，我在撒旦記憶裡亦能找到。當初寧錄知道瑪利亞懷孕後，便想將她接走，好等自己、瑪利亞和耶穌，能成為太陽神教中三位一體的三聖位格，只是撒旦千方百計阻撓，並反過來利用寧錄的藍圖，創立了基督宗教。

古時有無數宗教是拜火或拜日為神，像是祆教，而各地神話中，亦不乏人格化的太陽神或火神。

雖然不知那如恆河沙數的尊日宗教和太陽神傳說中，有多少是寧娜在背後推動催生而成，但至少可以肯定的是，在科技不發達的古代，那不無時無刻發生核聚變的火球，雖觸不到，卻能感受到其溫度，確實是最容易令人信以為神。

「但你始終沒有按寧錄的意思去做。」

「魔鬼之皇的手，豈會如此容易鬆開？不過，我亦對於寧錄的建議，不感興趣。」耶穌微微一笑，道：「再說，我一生幾乎沒有面對過任何選擇，因為我生命中每一件重要的事，都需要按照師父和孔明所設計好的方向實行。我人生中唯一能作的決定，或許就是早午晚餐的內容吧，哈哈。」

耶穌說得輕鬆，但字裡行間卻是掩蓋不住的無奈。

「那麼瑪利亞的取向呢？她沒有反對撒旦的計劃嗎？」我問道。

我無！

都唔係好耐啫

新Po無文

除非好好賣，但暫時得第一二卷OK
第三四係唔及格....所以...

臭貓

我都驚，隨時WW3

差唔多喇

今晚似有文

打緊了 唔一定要見血先算係既

出咗喇

無睇到 自
BTW

咁聽落耶穌好慘
仲可能會倒戈

屌你

小學睇到畢業兩年仲連載緊 誇張..
成兩年無睇 睇完好舒暢

Lm

中四有次拜年入左坑
而家已經讀完大學，仲做咗三年野

中四睇到依家出黎做野4年

係邊買？

依加個環境都係睇定啲先

你又啱

一世人比政府針住，仲要比人吊打死，點會唔慘

就完就完！

書局同出版社個網都有

好正常姐
愛人生左個唔係自己既仔
唔虐待佢點得

係。。。所以都唔知幾時再出了

咁又唔好睇到撒旦咁膚淺

「她可是和師父同一陣線。」 耶穌笑道：「雖然每次師父出現，素來對任何人亦慈祥溫柔的母親，臉色總是剎那間變得極之冰冷如霜，但在那副凝重的臉孔上，我偶爾會偷偷看到，她瞧著師父的眼神，會流露出一絲複雜的情感。」

「你的意思是……」

「我覺得他倆的關係並不簡單，不然作為母親，好端端的怎會配合一個外人，將親生兒子故意培育宣揚成所謂的『彌塞亞』？成為政府非殺不可的異教領袖？」耶穌眉頭一揚，說道：「只是從他們口中，我始終問不出個所以來，他倆的嘴巴，可是緊密非常。」

我知道撒旦對瑪利亞是有著非一般的情感，這亦是為甚麼當初我把她自『約櫃』解封出來以後，面對她時總會產生一些莫名情緒。

只不過，對於這種感情是如何產生，我仍未從撒旦的記憶中找尋得到答案。

或許，那是因為撒旦將關於瑪利亞的記憶，埋藏在心底最深處。

「他們聲稱，我一人之命，能推遲末日，換來人間二千年的安穩。以數字來算，我的確是值得一死。」耶穌頓了一頓，笑道：「只不過，從小到大便要倒數自己生命，那種感覺並不好受。」

我一時無語，過了半晌，才徐徐問道：「那麼，你恨撒旦嗎？」

耶穌沒有立時回答，而是垂首沉默。

「我也不知道。」好一陣子後，耶穌才再次抬頭，神情認真地看著我，道：「我出世那天，師父便已在我身邊。自我有記憶以來，他都一直在我生活中穿梭。他教曉我許多事情，令我學會如何控制自己能力，讓我以非凡的角度觀看這世界。但他亦剝奪了我一切的可能性，我的喜樂哀樂，只能在他的劇本下有限地展示出來。就連愛，亦難有自由。我聽了他的話三十三年，但在人生最後階段，卻鼓起勇氣叛逆了四十個日與夜。雖然最終我亦屈服，按照他的劇本在十架上死去，死後更被利用作容器，促成你的靈魂誕生。不過，在這橫跨二千年的交錯，我實在難以計算，對他怨恨多，還是敬愛多。」

耶穌的語氣依舊平淡，但內容卻沉重無比，教我這個撒旦轉世，一時不知如何接話。

「嗯，或許你可以替我找到答案。」耶穌忽然看著我笑道。

我想了一想，問道：「你意思是……讓我經歷你的記憶？」

「不錯。」耶穌微微一笑，「所謂當局者迷，你看完我和他的互動，說不定能替我決定，我該恨還是敬他。」

more please

我都係由中學追到high dip
再出嚟做嘢
再入返大學！.......

希望可以帶四方帽前睇到結局

中四睇到final year就失業

哇正睇穌哥記憶

一個月唔知完唔完到

4 5年前追過 依排重睇一次 岩岩先原來寫左15年

繼續lm支持

然後再出織女外傳。之後仲以為子誠係穌哥托世，睇嚟呢個無乜生存意欲既佛系青年無咁簡單。唔係牛郎複製人，又唔會係群魔本身識得既人，但又一定係魔鬼，而且似曾經係大天使。
仲有神火之賊呢條伏線都仲未開始，點解佢要係先見之瞳既計劃之外搞咁多嘢，最後搞到自己眼都無埋。

你唔提起都唔記得咗有子誠依個角色
中二睇到依家year2
希望唔好爛尾

想佢有個好既結局，因為成個故事入面，應該係得佢同佛祖咁厭世。講真，諾仔嗰啲pep talk 真係難聽過粗口

子誠同諾仔講過你一定會後悔
好期待子誠突破到縛靈之瞳之後會點對諾仔

變折

雖然諾仔當子誠係唯一既朋友
但佢由埃及回港之後遇到子誠再一齊行動都只係得一段時間
之後諾仔已經入左3年地獄
老實講佢2個既出世入死之戰都只係青木原樹海打撒旦教、莉莉絲玩遊戲同埋倫敦打宙斯
真心唔覺得子誠在諾仔心目中係咁重要
邦拿之後會唔會再有諾仔覺得子誠係唯一朋友既睇法加深描述？

諾仔空白期太多 真心有感情關係好似得初期啲人

講得好有文有路我都想知

正已評
推

其實睇翻複製猶大對諾仔既感情就會明。諾仔對複製猶大好重要，係因為其他人會將佢當真猶大咁對待，而由於諾仔未見過真猶大，所以諾仔同複製猶大既關係係最純粹。
煙兒應該同理，對諾仔嚟講只不過係一個可以屌既子誠。

仲以為有文
呢排差唔多日日都有真爽

唔止吧
仲有好多 不過應該係外傳黎

孫悟空 三藏 三頭犬

三頭犬父子 (武藏可能伏筆）同雪住果條係極地既女屍

姜子牙 又可能同 孔明 有啲野
佢點解妲己個陣應該forseen 到 但唔出手

宙斯 同 撒旦 第一次打 都無點寫 定唔記得左

etc

睇見你打出黎果啲野都覺得正最想睇臭貓外傳

要重睇幾多次先有呢個綜合

文呢單聲都好吖

邦拿有無去元朗？報個平安啦

星期一...weekend 休息

小心身體

中三追到大四 留名

記得既
全部重睇一定兩次
重點重溫 十次八次

唔記得既

又無文

我沒有立時回答，因為耶穌提出的要求，帶有一定危險。
撒旦早已死去二千年，但換個角度來看，吸收了撒旦整個靈魂的我，就是另一個他。
如果耶穌對撒旦無恨意，自然是好事，但若然他心存一絲不滿，我便難以肯定，作為我靈魂一部份的耶穌，會不會製造甚麼麻煩。
我不知耶穌能否即時閱讀到我不想他閱讀到的念頭，這時只聽得他笑著說道：「我的人生很短，只有三十三年，走一遍花不了你太多時間。」
「好吧，但不會是現在。他們在等著我。」我笑著說道。
「事情不急。而且，我的經歷，你隨時可以閱讀。」耶穌笑得眼睛瞇成一線，「畢竟，我就是你。我的靈魂，就深深嵌在你靈魂之中。」
我笑了一笑，沒再繼續討論這敏感話題，轉而問道：「你剛剛提到撒旦和瑪利亞的關係不簡單。那你可知道他為甚麼要將瑪利亞封在『約櫃』之中？」
「我也是在閱讀你的記憶以後，才知悉此事。」耶穌說道：「按照時間順序，師父是在我上刑場前將母親封印。」
「但跟據聖經記載，瑪利亞陪你走死前最後一段路，你『升天』後仍然持續活躍了好些年。」
「那人乃是師和孔明安排的替身，不過，其時我亦未察覺有異，所以師父封印我母親的原因，我實在不知。但以我對師父的了解，他對母親沒有半點敵意，亦不會隨便傷害這對他計劃極其重要的『聖母』。」耶穌掃了一下那長及胸膛的鬍子，道：「說不定，師父在保護她。」
「你意思，是保護她不被太陽神教所傷害？」
「或者，是其他魔鬼。畢竟在我和師父死後，魔界一片混亂，難保不會有人將師父的命，算在她頭上。」
「或許得再嘗試一下，能不能重新激活撒旦某些重要記憶，找出真正原因。」我心中暗忖，又想起瑪利亞，「不知道，她的記憶是否已經全部回復過來。」
撒旦將瑪利亞封印在『約櫃』，還特意另設『雷霆』來去防止他人打開，顯然是有所盤算。不計她那逆天的治療能力，光是她的身份，已經足以在人間呼風喚雨。
自從倫敦一戰後，太陽神教大行其道，瑪利亞亦以「再世聖母」的形象，成為太陽神教一個最為重要的穩定人心工具，亦算是貫徹了寧錄二千年前打算實行的計劃。

只不知道，瑪利亞到底是是自願留在太陽神教，還是被強成為宣傳工具。

說著說著，我已然走到會議室，眼角一瞥，耶穌不知何時已然消失。
所謂會議室，其實是伊卡洛斯在研究實內，騰出一點空地，放了一張圓桌。
圓桌能容納十二人，但此時十二張冷冰的鋼椅上，疏落的只坐了四人，分別是薩麥爾、伊卡洛斯、努亞達和嘯天。
伊卡洛斯在隨身平板上繼續敲打，嘯天則手握唸珠，盤膝打座，薩麥爾閉目養神，而努亞達本來正把玩著一對黑子白子，看到我進來，則立時站了起來，朝我點頭示意。

「不用多禮。」我朝努亞達揮了揮手，示意他坐下，然後待眾人目光都放在我身上後，便即說道：「先見之瞳，己經失效。」
除了薩麥爾，其餘三人聞言皆臉現失望之色，不過努亞達眼中婉惜僅是一閃而過，只聽得他說道：「雖然可惜，但至少她倆最後看到的未來，能確定我們的出兵時機。」
「不錯。那的確是我們最好的開戰時刻。」我說著，朝伊卡洛斯問道：「安提基特拉的計算結果有了嗎？」
「嗯，今天早上剛收到『慾』傳送回來的結果。」伊卡洛斯按了一下手中平板，鏡面圓桌上空忽有一組全息投映的阿拉伯數字顯示出來：一百二十七天八小時三十一分鐘。
安提基特拉的應用方法是從一個特定地點，以陽光照射加熱後，推動齒輪運作，去計算出伊甸的運行軌跡。
所謂特定地點，就是這台世上第一台計算器最初製作的地方，亦即是伊卡洛斯父親代達羅斯完工的希臘第一大島，克里特島。
雖然我們只是才剛得到安提基特拉的最後一片齒輪，但以寧錄的慎密心思，島上必駐重兵，因此我們便派上匿藏技巧不俗的『慾』，帶著儀器去讀取數據。

文啊

多文到

cls 咁多文

只不知道，瑪利亞到底是是自願留在太陽神教，還是被強逼成為宣傳工具。

幾時戴帽

係,由o靚仔寫到做人老豆

佢都幾難郁到宜家既諾仔

其實唔係長短問題,係時間性問題
人越大,越發覺朋友其實係有階段性,有啲人你可能共事咗好短時間,但互相認識個時,大家身份同宜家唔同,出黎個效果都唔同
小諾同子誠(&煙兒)個CASE,係佢地認識既,係畢永諾
但打後小諾再認識既人,其實只係當佢係撒旦/撒旦轉世

多咗好多喇...星期六日休息..

呢堆可以寫多十年

開唔開針

你咁講完之後覺得諾仔真係好慘
第一
冇乜"自己"既朋友

第二
佢同耶穌一樣都係比撤旦孔明控制左一生

第三
一日為魔，最後都一定不得好死

好心到想jump

中二睇到大二

「只剩下三個月嘛……」我輕聲喃喃，又問伊卡洛斯道：「時間上吻合嗎？」

「很可惜，並不吻合。」伊卡洛斯又按了一下平板，只見桌上投影，由時間倒數變為一組天體運行的模擬影像。

影像居中有一團發光火球，乃是太陽，同一時有另一個較小的藍色球體和一個更小的白色球體，則顯然是地球和月亮。

整組天體影像下方，有一組代表日期的數字，但見地球繞著太陽運行，月球以地球為中心盤旋，整個摸擬快速運行，底下日子則一直推前。

待得月球剛好在太陽和地球之間時，影像倏地停止。

此時，模組下的日期，是距今約莫兩年之後。

「在伊甸接近前，我們不會遇上任何日蝕。最快的一次，也是整整兩年之後。」伊卡洛斯說道，「你們的計劃，似乎並不可行！」

楊亦情看到的未來、楊亦懷不斷繪畫的黑色渾圓，以及努亞達以黑子疊住白子所暗示的策略，其實就是指我們主動出擊的最佳時機，乃是日蝕之時！

現在我們都知道『永生』就是天使身上的金環裝置，只要有陽光照耀，『永生』便能產生能量，所以按道理，白晝是最不利我們的戰鬥時刻，因為在陽光底下，天使便有源源不絕的能量，即便是陰天，但太陽神教持有能控制氣流的『梵音』，要清空一定範圍的烏雲，絕非難事。

所以，對太陽神教而言，我軍理應在黑夜進攻，如此逆向推算，敵軍勢必在晚間屯下重兵，以逸待勞。

不過，若是在日蝕之下，戰況或會有所不同。

我聞到人造日蝕嘅氣味

好吊癮

諗起有套美劇
啲吸血魔用引爆核彈揚起嘅灰塵
令日頭變成晝夜
再大舉出擊

有無可能係月蝕？

不如運嬂女去不停問問題玩口不對心到時點攻都得

在日全食的過程中，太陽幾乎被百分百遮掩，大量陽光被擋，大地暗如垂暮，如此幽暗環境，定必能大幅降低『永生』產生能量的速度。

而且，我們若選擇在理應對天使有利的日間發動攻擊，便能打亂對方部署，大收意外之效。

只不過，這策略十分倚賴「天時」，而現在月亮明顯沒打算成為我們的盟友。

「可惡！虧我想破頭皮！」努亞達罵了一聲，以機械臂將手中黑子白子捏成粉碎。

我沒有回話，只是看著那三個靜止不動的模擬星球，默默沉思。

思考良久，我轉頭向伊卡洛斯問道：「『黑羽』的飛行上限是多少？」

「不知道，我還未進行過相關測試呢。」伊卡洛斯答罷，雙眼閃過一絲光芒，「諾，你想……製造人工日蝕？」

「『先見之瞳』既然看得到日蝕之象，那麼就代表，太陽無論如何亦會被遮閉。」我笑了笑，道：「若然時不與我，那我們就索性親手，創造有利的『天時』吧！」

一直環手聆聽的薩麥爾，冷冷問道：「你打算怎樣做？」

「月球不合作，就另外製造屏障來封住太陽吧。」我笑著說道。

「你倒是說得輕鬆。」坐在薩麥爾對面的嘯天忍不住翻了白眼。

「人工日蝕……人工日蝕……」伊卡洛斯以指頭敲打自己的太陽穴，「理論上是可行的。只是有三個問題；一，我們沒有飛到太空的大型運輸工具；二，我們亦沒有足夠資源，製造如此龐大的屏障；三，若製造巨型屏障，便需要極大的空地，而現在滿天衛星都在太陽神教的控制之中，恐怕我們才動工，便會立時被發現。」

「你提及的問題，我都有考慮過，所以我才會想知道『黑羽』的飛行極限。」我笑了一笑，「我的想法，是在黑羽能及的大氣層最高極限，展開屏障。」

唔洗壓線wo 今日

十卜 十卜

墨綾有無放大上限

「我可以做些實驗，看看『黑羽』能承受到的壓力及冷熱度極限，甚或乎打造一雙專屬飛到極端高度的翅膀。不過，『黑羽』極其量就只是載人工具，你要怎樣運載巨型屏障呢？」伊卡洛斯皺眉說道：「而且，你還是沒解決製造屏障而不被發現的問題啊。」

「嘿，我們只需一個人一雙翼。」我看著伊卡洛斯，笑道：「因為屏障，有『它』便可！」

說著，我將一團事物放在桌上，正是『墨綾』！

眾人見狀，立時一臉恍然，我此時接著解釋道：「『墨綾』能夠百分百抵擋光線，而且能不斷伸延，只要我們當中有人帶它到高處張開，便能製造人工日蝕！」

「不錯不錯！這樣一來，太陽神教便不可能提前察覺到我們的計劃，而且歷史上有紀錄的日全食，最長持續時間只不過七分鐘，但若我們張開『墨綾』後，隨太陽的位置移動，便可以將日蝕的時間大大拉長！」伊卡洛斯興奮說著，眼睛睜得老大。

這時，嘯天瞥了我一眼，沉聲問道：「你不是跟蘭斯洛特說過，會給他『墨綾』以防走火入魔嗎？」

「那是基於他要捲起基地裡所有魔鬼的情況下。我再仔細想，還是決定不讓將所有雞蛋放在一個籃子裡。」我正容解釋道：「湖上騎士是極其重要的戰力，我不希望他冒太大的險，所以我決定，兵分兩路。」

勁

又有文

星期一見

明明今日星期五，咁都唔出文

過份呀邦拿

係咪血變

邦巴我地下年見儲文睇

今日分半年了 追翻兩個月嘅文即刻開心返

我仲係好掛住佢

四日前入坑,啱啱睇完

大坑街坊會歡迎你

歡迎黎到有生之年系列

「那是基於他要捲起基地裡所有魔鬼的情況下。我再仔細想，還是決定不讓將所有雞蛋放在一個籃子裡。」我正容解釋道：「湖上騎士是極其重要的戰力，我不希望他冒太大的險，所以我決定，兵分兩路。」語畢，我對伊卡洛斯打了一個眼色。

伊卡洛斯在平板上輸入指令，圓桌上的投射畫面再次改變，由星體變成一個能清楚看到海陸空的立體地圖，而地圖位置大概是日本以及其東邊的太平洋。

「雖然還未有精確的座標，但根據之前太陽神教所發佈的影片和消息分析，雅盧的位置乃是在世上最大的活火山，位於海底的大塔穆之上。所以我們能進攻的路線只有兩種，空路和海路。諾……撒旦的意思，就是讓『約櫃』與『方舟』，各取一路，我們兵力，亦分成兩半。」

說著，伊卡洛斯又按了一下平板，地圖上出現了兩條路線，一藍一紅，一高一低，分別由天空及海底，進軍雅盧。

此時，薩麥爾金眉一揚，問道：「你想利用『饞』的『容物之瞳』？」

「不錯。」薩麥爾瞬間看穿我心思，我笑著說道：「我想『饞』與蘭斯洛特，各自『收納』一半人手在兩具容器之中。」

「這點人數，『容物之瞳』絕對能全部吞下，但你也知這魔瞳的弱點，就是吞吐需時。他吐一個人，最快也要三秒，若你說一半人手，即大概一千五百人，那麼需要的時間，便是約莫七十五分鐘。」薩麥爾皺眉道：「一個小時十五分鐘，對於一個入侵來說，實在太長。以太陽神教和眾天使的實力，只要奧德修斯一打開魔瞳，他們便會立時察覺。」

「所以蘭斯洛特會在半空率先帶著大軍現身，引開天使軍的火力，而這時在海底前進的另一路人馬才開始釋放兵力。若果孔明在臥龍島底部的壁畫數量正確，現在人間最多只有一千名天使，那單以數量來說，就算兵分兩路，我們仍然是佔優的一方。」

「你這樣子豈不是將空軍當作餌誘？」嘯天抱手皺眉，質疑道：「可別忘記，除了一堆天使、數件神器、能施展快速治療的瑪利亞，太陽神教必定在島上安裝數量及威力可觀的軍事設備。恐怕我們未看得著巴別塔的模樣，已被炸成一堆灰塵。」

「我們有考量過這一點，所以從空路進攻的容器，並不是單純的載具。」伊卡洛斯又在平板按了按，說道：「它同時會變成，一枚電磁脈衝炸彈！」

他說話的同時，桌上投射的影像再次改變，只見原本的立體地圖，由『約櫃』和『方舟』的兩個立體模型取而代之。

核爆都唔割

推推 但不推文

推

唔好意思 小弟一直係紙言追開魔瞳 請問呢度係咪出文快好多架？ 因為我見紙言未出到呢part咁

唔會既～

下年呢個時候應該有結局！

仲有冇聯絡

點解要咁快追完

呢到出快啲但短啲
我通常儲埋幾千字以上先擺紙言

今年12月31號前應該有結局未

我個孫燒俾我差唔多

我唔會回答假設性問題

下一位

又9up

可摸耳結局之前多啲加插外傳唔想咁快完
好似火影咁，完左再駁落去已經唔想睇

如果諾仔望住個月亮放招無限月讀寫多啲幻覺劇情就perfect池

重睇捱住啦

呢到好多人都追左唔知幾多年

他說話的同時，桌上投射的影像再次改變，只見原本的立體地圖，由『約櫃』和『方舟』的兩個立體模型取而代之。

「我仔細研究過兩件容器，發覺它們由『十方』一分為二後，同時保留了一點神器的特性，那就是在闔上狀態，其表面可以吸收及釋放能量，只是觸發『儲存能量』的條件，是必需要使用和能量相應份量的鮮血，『釋放』亦然。」伊卡洛斯興奮地解說的同時，兩具容模型影像的旁邊，不斷顯示一組組測試數據，只是在座眾人，都不甚理解那連串數字或測試結果。

「雖然仍未測試到吸收上限，但我頗肯定的是，至少『方舟』能吸收足以形成電磁脈衝彈的能量，因為歷史上，『方舟』曾至少釋放過一次，足以引發海嘯的巨大能量。」

「你指的是，『滅世大洪水』？」努亞達問道。

「不錯！」伊卡洛斯一手作手槍狀，朝努亞達一指，「『方舟』第一次被記載，是在聖經的創世紀中。在那一章節裡，挪亞『建造』好方舟後，上帝便帶來滅世洪水，摧毀世上所有生物，只剩方舟內的挪亞一家及他帶上船的動物。這個神話當然是一派胡言，因為我們都知道世界一直存在，只是當中有一點是真確的，就是『方舟』因為被挪亞打開，觸發海嘯，毀掉大量沿岸城市。」

挪亞先係洪水嘅兇手

佢有新仔了

玩完淫王 記得出文

「塞伯拉斯曾跟我說過，挪亞擁有『方舟』許多年，只是一直不知道打開的法門，直到他六百歲那年，才意外開啟這容器，並引發海嘯。

我們一直不肯定引發海嘯的，是『天堂』還是『方舟』本身，但現在從伊卡洛斯所作的數據分析看來，似乎海嘯成因，是他意外釋放了積存在『方舟』表面的巨大能量。

「積存能量一事不能一蹴而就，因為稍有差池，小則毀了這個基地，大則會暴露我們的位置。」伊卡洛斯說道：「有了這巨型電磁脈衝炸彈，一般軍事裝置以及島上其他電子儀器，按道理便會全部報廢，但由於我們的空軍都在『方舟』之中，因此身上黑羽並不會受到波及。在這之後，蘭斯洛斯便可以將捲起來的大軍，悉數解放。」

「姑且可以避免火槍大枹。」這時，嘯天虎目朝我一瞪，問道：「那麼，是誰負責去製造人工日蝕？」

我聞言沒有說話，只笑了一笑，然後將桌上摺疊成手巾大小的『墨綾』，推到他面前。

「嘿，你這是甚麼意思？」嘯天冷笑一聲，用粗大的手指掃了神器一下，卻沒就此收下。

玩一陣啫～

time to move on

想入你party 追文

縮到最細 掉佢上去

其實將墨綾摺做翼然後大力拍係咪會飛

「姑且可以避免火槍大枹。」這時，嘯天虎目朝我一瞪，問道：「那麼，是誰負責去製造人工日蝕？」

真點天狗蝕日

進化左

咁辛苦練到人型都冇得上戰場殺敵
唔練人型都做到擋日呢個job

可能又係撚佢 轉個頭又收返

「你擔心蘭斯洛特會走火入魔，我亦不能保證他不會出岔子，但這場最終一戰，我們思量再縝密，盤算再仔細，結果亦不可能十全十美。而我們每人能做的，就是作出最『合適』的選擇。」我收起笑容，認真說道：「我的選擇，就是在每個位置上，安排最合適的人選，亦即是能在關鍵事刻，作出正確選擇的人。而我相信，在人工日蝕這一環中，最適合的人選，就是你。」

「有趣，有趣！」嘯天忽然放聲大笑，然後問我道：「你們有聽過『天狗食日』嗎？」

「自然聽過。那是古人缺乏天文知識，誤以為日蝕之象，是所謂太陽被所謂天狗噬了一口所致。」

「說對一半。日蝕確實只是普通的日蝕，但天狗確實存在。」嘯天咧嘴一笑，豎起拇指往自己一伸，「因為，那就是我。」

眾人聞言，盡皆臉現驚訝。

「有必要驚訝嗎？那其實是老頭子愚弄人類的把戲。」嘯天笑著解釋道：「古時候，老頭子會算準日蝕的時間，讓我先以一般獸類大小在凡人面前出現，然後在日蝕開始前，打開『如意之瞳』巨大化，再躍到半空，故作咬噬。古人無知，以為我真的咬掉太陽一片，便對我奉若神明，獻上不少祭品，以求我把部份太陽吐回來。惡作劇持續了好一段日子，那些源源不絕的祭品，使我修練大有益進。只是後來，我的修行到了樽頸，人類的貢品作用越來越少，我們便沒再進行這騙局。」

「如此說來，這次你算是重操故業了。」我笑道。

「嘿，只是難度『高』了不知多少倍。」嘯天雙眼瞇成一線，看著我笑道：「而且，這次一跳，不知還有沒有著陸的機會。」

「你不會是孤身一人，我會派足夠人手護著你。你只需要專心，擋下烈陽之光。」我正容說道：「底下的事，就讓我們操心。」

「當了魔鬼多年，我學曉一個道理：永遠當自己是孤身一人，事情比較容易解決。」嘯天說話的同時，將面前的『墨綾』取過，然後跟伊卡洛斯說道：「計算好飛行的極限，我們再試一下，我展開的屏障，需要多大吧！」

看到嘯天答應接下這重要任務，我立時舒了一口氣，笑道：「你先熟習一下這束黑布，稍後我會教你一點使用心得。」

操作『墨綾』多時，我知道要有效地以它織成一個屏障並不容易，而在半空飄浮，同時維持一個巨大無比的體積，除了要有精練的魔氣操縱技巧，還需要足夠龐大的體形，而觀乎基地裡所有魔鬼，能隨意改變身體大小的嘯天，自然是最適合的人選。

就在此時，薩麥爾忽然以「傳音入密」，冷冷問道：「沒了『墨綾』，你對上寧錄的『火鳥』，豈非凶險百倍？」

薩麥爾私下詢問，顯然是不想在眾人面前，質疑我的決定，所以我亦以「傳音入密」回應道：「就像我剛才所說，我們每一個人都需作出選擇。閉日能弱化所有天使，我自然得承受一點風險。」

「這樣並非『一點』風險。」薩麥爾嘴頭沒動，眉頭輕蹙，「我素來自負，但胸口那永難消除的痛，每分每秒都提醒我，絕不能小覻寧錄此人。」

出埋聽日

唔係揾到錯字先加文架咩？

唔好咁啦

咦睇嚟唔使叫個孫燒比我

嘯天雙眼瞇成一線，看著我笑道

嘯天唔係獨目既咩

屎眼都瞇成一線

阿仔囉

唔見影

我依加明佢意思 係上面果篇係已經出埋聽日果份

同埋後日嗰份

樓主 我哋到左啦.jpg
求文

感覺係賭J嘅節奏

文...

邊到有書買

文呀....文呀.......!

星期一來了

薩麥爾的語氣依舊冰冷，但一向不可一世的他，如此反覆叮囑，顯然寧錄的一槍，在他身心皆烙下了難以磨滅的痛楚。
當然，這亦反映了他對我的關心。
「我沒有看輕寧錄，只是有別於之前與他交手，這次我再無後路，要取勝，我必需以攻代守。所以，我需要你們每一個人的力量。」我以密音在他耳邊說道：「尤其是你。」
薩麥爾聞言皺眉，我接著便以正常聲線，跟眾人說道：「我會親自率領空軍，至於海路，則由薩麥爾負責。」
「我保證，『饞』吐出整支隊伍前，眾人會分毫不傷。」薩麥爾淡淡吐出這一句，聽起來卻斬釘截鐵。
薩麥爾身懷『弱水』，在海中自然如魚得水，率領海軍實是順理成章；加上他的超凡實力和在眾魔心中的威望，只要有他守護，海路理應妥當。
我知道薩麥爾心中不是百份百認同我的策略，但他亦知道在眾魔么面前，必須要全力支持我。
我朝他微微點頭後，便繼續跟眾人說道：「細節可以再花點時間敲定，但這便是我大致的行軍構想。」
「撒旦大人，那我呢？」此時，努亞達忽然舉起手，問道：「你讓我參與這會議，該是有我需負責的部份吧？」
「進攻之時，你會與其他魔鬼一樣，被蘭斯洛特捲在『方舟』之中。」我朝他笑道：「然後，我們空舟而出，但當我鎖定寧錄的位置時，空路那一撥人馬，便轉交給你和他帶領。」
我此言一出，餘人盡皆震驚。
「撒旦大人……這……」努亞達難以置信的看著我，一時張口結舌。
「努亞達，我知道你能勝任，你心裡亦知自己能勝任，而我肯定你必會勝任。」我收起笑意，朝他認真萬分地說道：「你既能想出『日蝕行軍』，足見謀略不凡，且昔日戰績彪炳，就算因身體殘缺而失去王座，卻很快捲土重來，再被人民擁護成王。觀乎古今，並沒有多少君王，有此特質。」
努亞達默默聽著我的解釋，一雙碧睛裡的驚訝詫異，很快便被冷靜沉穩所取代。
看到他的眼神轉變，我便知道，自己找對了人。
努亞達雖然冰封多年，對世界的認知遠不及一直活躍的一眾兩教魔鬼，不過現在我軍所佔最多的，其實就是解封魔鬼。
對於從古代一下子躍到當下的他們來說，殲魔協會和撒旦教都只是單純兩個組織名稱，並不會勾起任何特別的喜惡情感，因為他們一直存活於以力量為尊的年代，所以而除了撒旦，他們心底由衷折服的，就只有魔界七君。
只是，在我軍之中的七君就剩下薩麥爾，我因而需另找人選，來作空路的副手。
薩麥爾之下，實力最強的就數到『七罪』、妲己以及兩名目將。
『七罪』本是薩麥爾手下，所以理應隨他到海路去，而妲己雖曾為七君候補，但始終退隱多年，加之甚少行軍經驗，不大適合領軍。
至於兩名殲魔目將，嘯天需製造屏障，久居半空；餘下人選，就只有蘭斯洛特。
不過，湖上騎士一下子捲起千多人，所耗魔氣與精神力定然不少，因此除了他，我還需要多挑選一名，既是解封魔鬼，同時實力不差，而且有豐富領軍經驗的人。

審視眾將後，努亞達不意外成為名單中的首選。

估唔到日日有長文係因為肺炎
到底是福是禍

文

既然韓信未成魔嘅時候斷雙臂後來裝左魔瞳同埋搵兩隻手駁返上去，咁點解努亞達唔可以咁做？

邦拿好似做event?
係咪靜到pk...

買書支持下啦

邦拿你幾好嘛？ 我之前果間公司 M字頭果間炒哂啲Staff

邊有咁易

唔通寫狗目一瞪咩

咁佢整屏障都應該有人會搞佢既

你啱

寧錄既火鳥係要有地獄加持既墨凌先頂到，求其督一個點就得啦，洗鬼搞佢。

因爲佢隻手係奧丁斬斷既

我以密音在他耳邊說道

GAAAAYYYYY

好睇正評留名

bug 黎

努亞達沉默不語，似是在咀嚼我的決定，過了好半晌，他才沉聲說道：「能得撒旦賞識，是天下魔鬼一生難求的榮幸。只是說句實話，我在魔界談不上有甚麼特別名聲，更不是魔界七君，要我帶領大家，恐怕……」

「你怕會名不正，言不順？」我眉頭一皺，沉聲說道：「既然是我親手挑選，難道會有人心下不服？」

努亞達看到我突然神情認真，立時垂首，不敢作聲。

我見狀揮了揮手，讓他稍微放鬆，才淡淡說道：「也罷，為免多生事端，我還是會給你一個名號。這樣一來，應該無人異議。」

努亞達聞言一愕，神情卻有點猶疑，眼神似有還無地瞄了薩麥爾一眼。

努亞達的猶疑，顯然是因為自覺實力與薩麥爾差距甚遠，若與之並列七君，恐怕對十二羽翼有所不敬。

我明白到努亞達的顧慮，便即淡然一笑，續道：「我不會再冊封『七君』，畢竟他們七人功績，累計千年，並非你一時三刻能達至。」

雖然薩麥爾高傲無比，但七君的名號對他來說，其實可有可無，但我的考量，是眾魔之中，有不少是在那不存在的二次天戰期間的七君候選人。

若此刻再補選七君，的確有可能會再起風浪，或勾起某些人心中芥蒂。

「我也自知一時難望他們七人項背。」努亞達聽到我的解釋，神情稍寛，道：「撒旦大人，我不知道自己能否勝任，亦不是貪圖甚麼名號，但你交下的事，我拼了命都會完成！」

「那就給我帶來勝利吧。」我說罷收起笑臉，直視努亞達，正容道：「努亞達，自這剎那起，你就是我撒旦座下的『四騎』之一！」

文呀

今晚咁早

咁早有文

努亞達 子誠 嘯天 蘭斯洛特?

好驚子誠俾人策反

用麾下會唔會好啲？

打橫嚟嘅你

但覺得兩個最後會反目...

我都覺

hi呀仔

入戲肉啦終於。。。

樓主到底幾多歲
真係由我中三 到而家大學 仲連載緊

老豆乜你咁潮跟我上連登

天啟四騎士

後2個佢地本身已經係目將
唔覺得會搵佢地做坐騎
反而子誠都真係有d 機
因為7刃個朵唔夠響

子誠，-2

但解凍嘅魔鬼都唔識佢地
俾個朵佢地都幾好

宮本幾時出番黎

努亞達聞言，先是一呆，接著立即離開座位，半跪在地，垂首猛聲喝道：「感謝撒旦賜名！」

「別跪，趕快回到你坐子上。圓桌之意，就是希望在這一席上，大家不分上下，只求務實議論。」我握拳托腮，看著他微笑道：「更何況，賜予名號未必能替你帶來甚麼方便，但必定增加你的負擔。」

「負擔也好，責任也好，能得魔鬼之王的賞識，我實是死而無憾！」努亞達沉聲說道，語氣真摰，但始終單膝跪在地上。

「我要你求生，而非尋死。死的，該是那些赤條條的天使。」我笑罷，臉色一正，「還不將屁股放回椅子上，我就收回你的頭銜！」

看到我佯作憤怒，努亞達立時坐回原本的位置上。

「『四騎』？這名號是源自啟示錄中的末日四騎士吧？」嘯天咧嘴笑問道：「怎麼會挑這樣的一個外號？」

「嘿，因為我們正身處末日之中啊。而且，這一場天使之戰，不論結果如何，塵世都必會迎逢巨變。」我邪笑一聲，道：「瘟疫將現，戰爭連綿，飢荒處處，死亡不絕！不用『先見之瞳』，此等亂象亦可預知。雖然聖經是本荒誕的故事書，但關於這四點，確是精準。」

「倒也未必。」薩麥爾忽然插話，說氣如霜，「也許，天上唯一終於重現於世，一個彈指，萬物盡化飛灰。」此話一出，席間立時一片死寂。

「天上唯一插手，或真能彈指之間毀天滅地。不過，」我冷冷一笑，道：「我會是衪兩指之間的最大障礙。」

「那就讓我成為第二大的障礙吧。畢竟論體型，我可以是你們眾人之中最龐大的。」嘯天搔了搔亂如雜草的頭髮，道：「不過話說回來，你既然說是『四騎』，努亞達只是其一，那麼另外三騎呢？」

我發覺大家開始唔賭J，係咪我太勤力

gay

係因為出得太疏 冇哂期望

未睇啱時機

前日十點有文 點夠膽賭

一般書局應該有...但可能有啲已經比人落架
但出版社個網有得買!

就黎食谷種

好似係火鳥斬斷

係...日日驚比人炒now

大家狗衝,如果想有卷五

我地呢一行無可能好喇,全部野停晒工
成日要放NPL

多謝支持

已經係個中年阿叔

宮本可能已經死咗呢

算啦 最緊要身體健康

大家有估中少少,但有一個你地唔可能估到

唉...

你可以開個付款睇故平台 我會課金

希望可以出到結局 儲一套簽名書

唔通係煙兒

FLAG到咁

想睇莉莉安
到底幫邊邊
好似好勁 幾影響戰局

四騎

比諾仔騎

係咪4騎都出現過？

火鳥斬傷左唔係會燒埋成身咩
男朋友個傷口都慢慢變大緊wo

好鐘意宮本
最前期少有可以同十二羽翼單挑嘅人

可能佢及時截肢左，直頭放棄咗嗰個位換機械臂

Same佢係唔需要魔瞳都咁撚勁，記得以前有個章節講過話佢冇用魔瞳淨係揸兩把普通武士刀（唔係銀造）都殺咗唔知幾多隻魔鬼加上佢隻魔瞳實戰能力唔強，只係需要打開佢有buff,但係當然係hand-to-Hans combat果陣當係殺招都好有用，例如佢同12羽翼打果陣，瞬間將佢同薩麥爾同步左，仲傷左佢一隻手。
佢真係好撚勁如果有外傳就好啦

細細個睇佢揸刀
啲氣勁到好似揸扇咁
呆撚左

講到咁唔會係龐拿掛

「其中一騎，會是子誠。」我朝嘯天說道：「因為，他會是你展開屏障時，領兵保護你的人。」

在座眾人對子誠有著不同程度的認識。

對於努亞達來說，子誠是教授一眾古代魔鬼現代槍械知識的導師；在薩麥爾而言，子誠是一個撒旦教曾經的敵人，以及我甚為珍重的朋友。

至於嘯天，理應是其中一個最了解子誠的人，因為在我魂遊地獄期間，子誠加入了殲魔協會，而且一直在活躍於戰線最前方，功績不少。

「經過這幾年的磨練，子誠的實力已臻一流之境。縱使他比起兩位目將及『七罪』，以及好一些古代魔鬼仍有一點距離，但他受過的現代訓練，卻是一眾解封魔鬼所沒有的。雖然，子誠在殲魔協會中嬴得『七刃』之稱，但始終認受性不強。而且他亦不像你和蘭斯洛特，是七君之子，因此我便想藉此機會，讓他更被重視。」我解釋道：「在珠峰裡，子誠對一眾解封魔鬼傾囊相授，依我觀察，眾魔對他亦頗有好感，所以我相信不會有人反對。」

「不錯，小伙子對我們這堆老骨頭很有耐性，而且和他切磋數遍，實力不差，七式劍法招數層出不窮，就是欠一點火喉。不過，他使用那一雙曲鐵的本領，就遠遠比我們要強得多了。」努亞達環手於胸，語氣肯定地說道，「他會是一名可靠的夥伴！」

「沒意見。」薩麥爾木無表情地說。

我朝二人點了點頭，又看向嘯天，卻見他濃眉輕皺，似有所思。

「的確，子誠成魔時間雖短，但加入協會後實力突飛猛進，在戰場上的表現，亦一直令我幾兄弟驚嘆連連。對於他的領導和作戰能力，我絕不懷疑。不過，我有點擔心他的精神狀況。」嘯天頓了一頓，眼神略帶猶疑，「雖然，他未曾在戰場上失控，但每次與他共處，我沒有加強嗅覺，亦能嗅得出他的情緒，總是在崩潰邊緣。他的缺點，就是他太過注重感情。」

腦已洗

唔通又要洗多次子誠腦

悲劇人物...

男朋友隻眼又有用了

子誠

十二羽翼死咗就好玩囉

簽書嗰陣依然好靚仔

呢個真 眉清目秀

仲要青靚白淨睇落去最盡三字頭啫
好彩果陣書展簽曬兩本

「亦是他的優點。情感向來是我們魔鬼的食糧，只要運用得宜，便能事半功倍。若非有情感推動，子誠又怎會如此進步神速？」我淡淡說道。

「一輛跑車能風馳電制故然是好事，但若駕駛者不懂收放，那麼長路漫漫，總會有一個灣位，令它難以自拔地脫軌。」嘯天疑惑地問道：「你真認為子誠能駕馭自己的情緒？」

「我們替他加了一個『保險』。」我說著，眼光朝薩麥爾一瞥，「一個，保證他不會脫軌的『保險』。」

「媽的，我最討厭這種操縱。」嘯天瞬間明白我的意思，眉頭皺得更緊，「不過，如果是這傢伙下的手，的確是個極其穩妥的保險。」

「不是穩妥。」薩麥爾一雙藍眼瞪了嘯天一下，「是牢不可破。」

「嘿，既然有十二羽翼作擔保，我的擔心只是多餘。」嘯天身軀往後靠，雙腿在圓桌上交疊擱著，問我道：「那麼，誰是下一騎。」

「他。」我笑著說道，食指一伸。

在場眾人，無不錯愕，包括那個被我指住的伊卡洛斯。

在座嘅咁多位... 都係共犯

呢個真係估唔到wo
但又好合埋

嘯天咁串既

打錯字今晚係咪加多篇

J兩條！無文

十條！星期日冇文！

條J拎去換左餐飯，未贖翻無得賭

無文

冇文

梳...放假係屋企仲忙

估唔到

湊B

10條無文

希望有文啦

跟隊

「……我？」伊卡洛斯張大了口。

「你或許沒有在征戰沙場的能力，但你擁有讓我們能在沙場上縮短與對方差距的知識和創意。」我看著他，正容說道：「因為你，我們終能在無盡天空之中，與天使一爭長短。你的貢獻，絕對值一席位。而且開戰之時，你縱使不在現場，卻很大機會會引來火力，所以你需要一隊人來保護你。」

「我知道。不過……我不是指揮的材料。」伊卡洛斯有點手足無措，緊張地搓揉雙手，「我只想做好自己的事。」

「你不用指揮，你只需要全神貫注。」我看著他，沉聲說道：「『四騎』之名，只是讓其他人明白，你是與別不同，而你的性命，需要他們拼死保護。」

伊卡洛斯雖是少年模樣，但其實已是一頭數千歲的魔鬼，自從被撒旦救走後，便一直隱藏在暗中，專心各式各樣的研究，所以其智識之豐富，天下無出其右。

撒旦死了整整二千年，伊卡洛斯卻一直都沒有任何反叛之意，只全心全意執行其遺志，忠誠可嘉。

一眾從古代甦醒過來的魔鬼，或許始終比較大部份時間生活在力量為尊的年代，所以對力弱智強的伊卡洛斯不太重視，但近百年世界之所以會大幅度變革進步，就是因為世人都醒悟，在許多事情上，動腦筋比動拳腳重要。

伊卡洛斯看我態度嚴肅，知我心意已決，亦明白我一番論據不是無的放矢，便嘆了口氣，用力拍了拍自己的臉，然後腼腆一笑，道：「好吧！我伊卡洛斯，從今開始就是……啊，很尷尬……就是『末日四騎』！」

薩麥爾冷冷地「嗯」了一聲，算是表示認同，而努亞達則是熱情地拍著手。

「嘿，還真是令人意外但又情理之內的選擇。」嘯天朝伊卡洛斯豎起拇指，以示支持後，問我道：「那麼，最後一個人選呢？」

樓上幾位自己郁手吧

壓線之瞳

快快快做快

第四騎係咪佢條女

咁都壓到-10J

晚晚騎煙兒

「末日四騎」煙兒：撒旦大人～

邊隻眼

中咗幻覺

無咁易既

已變伯伯

似佢老豆

未必既

小諾唔係咁公私不分既~何況會推條女去送死喇

Flag ar

我估會係讀書讀到生無可戀嗰件老嘢

邊個......
又再重睇

1條無文

「我心目中已有人選，但我想保留一點神秘感。」我邪邪一笑，看著努亞達和伊卡洛斯，道：「我會公佈他們三人是『四騎』，餘下一席位，則會以兩輪選拔去決定。先是武器實戰，然後是精神力試煉。」

「你既然有人選，為甚麼要多此一舉？」嘯天疑惑地問道。

「因為這人相對爭議。這人在古時已略有名聲，但不像努亞達和子誠擁有那麼多戰場上的功績，亦不像伊卡洛斯學識淵博。所以我需要透過兩場甄選，去令眾人理解我的選擇。」

「啊，你打算動手腳？」嘯天問道。

「不。選拔是公平公正的。」我搖頭笑道。

「那麼你如何肯定，最後通過的人，是你心中屬意的對象？」嘯天眉頭一揚，一臉不解。

「因為我深信，只有那人可以同時通過兩項測試。」我自信地說道，「此人潛質不少，但只是這些年來，一直隱藏在最深處，沒有完全發揮。」

「如果最終有多於一人能成功過關呢？」

「若我軍有如此多能人異士，我不介意將『四騎』變成『五騎』甚至『六騎』。」我頓了一頓，笑道：「不過我頗為肯定，唯有這人，才能熬過兩關。」

「嘿，有必要如此神秘兮兮？」嘯天冷笑一聲，道：「不過確實勾起我的好奇心了。」

我笑而不語，此時卻留到薩麥爾一臉冷漠，完全漠不關心，便朝他笑問道：「不感興趣嗎？」

「我認為，相比起同陣營的人，敵軍名將更值得我們關注。」薩麥爾環著雙手，語氣如霜，「譬如說，十二大天使。」

十二大天使。

天上唯一親自封號的十二名最強天使。

這十二人，每一個都是獨當一面之輩，手持神器的話，更是能輕易左右戰局。

雖然十二人當中有好幾個早已逝去多時，但我們都知道現在天使軍至少有宙斯和月老兩名大天使坐鎮，而我方就只有薩麥爾及勉強算上半個的我。

「薩麥爾大人，十二大天使現在到底還剩下誰？」努亞達臉現迷茫，「那場不存在的第二次天使大戰，讓我有些糊塗了。」

bye~~~~

睇黎比你講中左
諾仔應該仲會比佢睇埋最新練成既地獄比佢睇

但丁

我有明鏡係身點會中

賭定今晚1條無文

😹

「嘿。」我冷笑一聲。

有個咁既人？

須跋陀羅

馬上收割

「十二名大天使，分為上六下六。上六者，分別是路斯化、女媧、釋迦牟尼、梵天、宙斯及奧丁。下六者，則為月老、伏羲、拉斐爾、涅伊特、奎師那及我。」薩麥爾語氣淡然地說道：「在上六位大天使中，梵天在第一次天使大戰已經戰死，路斯化轉世為我們眼前的撒旦，宙斯眼下正在人間，剩下的奧丁和女媧，前者則理應在天國之中，後者則應該已戰死。」

薩麥爾唔講埋佛祖?

釋迦牟尼咪就係佛祖

梵天

屌你 屙篤尿睇完

邊個當初變左節做魔鬼

為左收割，漱個口咁少都既要壓綫

咁少聽日又星期五了，出多一篇，三日唔使出
又要等到星期二先有文睇

今晚咁少，應該當半條j

我估佢意思係冇交代佛祖去向？

yes yes

真收割

少過小學作文

短過我條j

真

樓上嗰啲未經歷過全盛期嘅邦拿
未見過得一兩句再斷幾日更再更一兩句嘅地獄

咪扮長好喎

全盛時期上面個更最小都可以分到2個星期出

你地唔好屈我喎！邊有咁誇

又或者根本唔見人

我中二開始睇，而家yr2，希望grad之前可以睇到結局...

同年巴打

「應該？」我疑惑地問道。

「我們一直沒有找到她的屍首，但宙斯明言已以『雷霆』將她轟死灰燼。」薩麥爾解釋道：「當初路斯化號召起義，上六大天使中響應的有女媧和釋迦，下六的則有我、伏羲、涅伊特及奎師那。雖然整體人數上，跟隨撒旦的天使較少，但因為擁有的大天使和神器較多，所以初期佔盡上風。只是後來回復元氣的天上唯一出手，才將戰事一錘定音。」

「那麼除了你以外的下六大天使下落呢？」

「伏羲在天戰期間被月老所殺，奎師那和涅奈等則與我們一同被貶下凡。不過，奎師那原來與奧丁交手時被『火鳥』重創，傷口一直復原不了，在人間苟延殘存了一段時間後，最終死去。」薩麥爾頓了頓，道：「至於涅奈特，雖然在天戰時支持路斯化，但戰敗被折翼後，卻遷怒於他，在人間一直隱居，不與任何魔鬼往來，後來她捨卻魔瞳與神器，在生命能量耗盡時，身受『天劫』而亡。」

「嗯，他們的神器都一同流落人間嗎？」

「奎師那的神器就是『靈簫』，至於涅奈特被賜予的，則是它。」薩麥爾說罷，眼神往『墨綾』一瞥！

梵天 宙斯 奧丁 月老 拉斐爾
對面5個有3個既名都出現過
撒旦個邊一個大天使都殺唔到
渣ga

梵天比撒旦打死咗

又要重睇了

又諗起月老 小俄 韓信

係5個入面有4個都出現過
拉斐爾同聖典都仲係度

掉番轉睇，另一邊其實都只係死咗兩個啫係天戰之中

路斯化 萬蛇
女媧 弱水
釋迦牟尼 梵音
梵天 十方
宙斯 雷霆
奧丁 火鳥
月老 錦繡
伏羲 赤弓
拉斐爾 聖典
涅伊特 墨綾
奎師那 靈簫
薩麥爾 明鏡

整理下
有冇錯到？

伏羲一早俾月老殺仲點生項羽？

月老係佢臨死前控制佢扑野

天戰期間 果陣天使仲未落地球?

等你個仔year2 先睇到結局係基本

新讀留名 以家睇到宙斯出黎 想問之後係咪仲有排先追到呢到

睇黎要重睇，請問大家紙言既版本有無fix到啲bug, 定書已經fix哂

bug!!!!!

希望乖孫小二有結局啦

話時話撒旦咁多年都冇生仔
我唔信佢冇扑過野
佢d 精係咪先天有問題

性能力太勁搞死左條女

唔係魔鬼同人類生唔到仔咩
除非好似男朋友咁玩人獸交先有煙兒

好似係女魔鬼先會生唔到仔
三頭犬同人類扑野生到單眼佬

死啦又要重睇

睇多幾次都未到第三次大戰

因為第二次諾仔就可以收到天上唯一皮

睹j今晚冇文

U win

聽到薩麥爾的話，我腦中忽然靈光一閃，頓時浮現起撒旦關於涅伊特的記憶。

「涅伊特在創世之初，大戰還未發生前，時常在埃及地區活動，所以古埃及神話裡，有不少關於她的故事。」我恍然說道：「她被古埃及人視為『編織世界』之神，就是因為手持『墨綾』之故。」

在屬於撒旦的記憶裡，還隱隱透露著拉哈伯與涅伊特的一些過節，只是現在我一時之間，卻記不起細節來。

但見薩麥爾點了點頭，道：「不錯。『墨綾』在涅伊特手中或剛或柔，能守能攻，一緞薄紗縱橫交織，實在說得上變化萬千。」

「涅伊特若仍在世，確實是一名強援。」努亞達說道。

「不。」薩麥爾冷冷地說：「她並不喜歡當魔鬼。此時此刻，鐵定會帶著『墨綾』投靠太陽神教。」

「嘿，那我們該慶幸『墨綾』在我們手中，不然這妙想天開的『人造日蝕』計劃，定必實行不了。」嘯天冷笑一聲。

「如此說來，十二大天使還未現身的，只剩下奧丁以及去向未明、但應在人間的拉斐爾。」我摸著下巴說道。

「奧丁那傢伙，會不會已隨上一波『天使下凡』來到地上？」嘯天疑惑地問道。

「依我推測，他仍然在天國之中。」我說罷，朝他問道：「你還記得臥龍島的壁畫嗎？」

「自然記得。」嘯天點了點頭。

在我說話的同時，伊卡洛斯又再轉換鋼桌上的投映，這一次則變成那三幅栩栩如生的壁畫掃描影像。

不嬲星期六日都封盤喎

小拉快啲記起佢同涅伊特既過節啦

奧丁如果現身可能想搶返火鳥同06狗咬狗

涅伊特定涅奈特

釋迦牟尼去咗邊？
我係咪要重睇

sad but yes

你睇返但丁嗰part啦

佢係咪問緊佛祖去咗天堂定地獄？
話時話，耶穌喺其他人記憶入面含笑而逝，但點解結局係落咗地獄。

佢似係以為佛祖仲在生喎

會唔會唔係由心底發出嘅笑都會入地獄 或者撒但綁住咗佢個靈魂

「這幾幅壁畫，描述著數次『天使下凡』的情況。頭一趟，只有宙斯一人。第二次，就是所謂的『后羿射日』，而拉斐爾則是在那時來到人間。第三次，亦是不久前發生的那一波，而現在我們都知道，月老是那上千火球的一員。按此推算，每次『天地歸零』引起的天使下凡，都會有一名大天使參與其中。所以，奧丁理應仍在天國，而在下一次、亦即是最後一次『天使下凡』時，他便會隨著天使大軍來到人間。」

眾人看著立體影像，聞言點頭，表示讚同我的分析。

「現在我們和太陽神教，各有有兩名上六和下六大天使，這方面可說是平分秋色。但除了這四名大天使時，我們的魔鬼數量可是遠多於他們的天使數目。」努亞達加入盤算籌謀。

「雖然太陽神教擁有地利優勢，但論神器數量，我方卻是稍微佔優。」嘯天扳著指甲異常尖銳的手指，一邊計算，「他們現在擁有『火鳥』、『錦繡』、『雷霆』和『梵音』四具神器，反觀我們手執『萬蛇』、『墨綾』、『赤弓』、『弱水』及未結合的『十方』，數量上是比他們多了一具。」

嘯天每說出一具神器的名字時，鋼桌上便會浮現該神器的立體模型；而這些立體模形，又各自歸納在代表我軍的倒五芒星標記，以及代表太陽神教的八角星記號底下。

一眾神器分佈，頓時一目了然。

「這裡共有九件神器，當中沒有包含的三具，則是孫悟空手中的『靈簫』，在龐拿身上的『明鏡』，以及與拉斐爾一併失蹤的『聖典』。」我慎重地說道：「雖然三具神器下落不明，但每一具皆可以影響戰局，不能忽視。」

「現在看來，我方和太陽神教的戰力相若，我方更似稍稍佔優。」努亞達好奇地看著立體神器，說道。

「所以，我們應該雷厲風行，盡快出擊。」薩麥爾冷然說道：「不然，等到再一次『天使下凡』，奧丁率領大軍壓境，我們恐怕連一絲勝算也沒有。」

「其實，這是我召開是次會議的主要原因。」

我指著右眼『地獄』，正容說道：「昨天，我感覺到它傳來一陣異樣，接著，我再次看到一組希伯來數字。只是這一次，數字卻是上下逆轉過來！」

「那即意味『天地歸零』會隨時發生？」薩麥爾皺眉說道：「但數字倒轉是甚麼意思？」

「代表現在『地獄』裡的靈魂，比『天堂』要多。」我解釋道。

「嘿，眼下天下紛亂，太陽神教高壓管治整個世界，有這情況亦不奇怪。」嘯天冷笑道。

「雖然倒數已經開始，但現在的情況倒是讓我擁有主動權。」我頓了一頓，道：「我們要做的，是盡可能增加負靈魂的數量。」

「我們一直留守在此，就算到外頭亦不能有太大動作，這樣如何做到？」薩麥爾問道。

我沒有回答，只是朝伊卡洛斯打了個眼色。

伊卡洛斯按了一下平板電腦，此時投影畫面再次轉換，變成基地其中一個監視器的畫面。

畫面之中，是張開了眼睛，但神情迷糊的潘朵拉。

霎時之間，圓桌四周，只有寂靜，以及複雜的神情。

因為他們都頓時明白到我所想的計劃。

一個『必要之惡』的計劃。

（本章完）

咁06就冇得係咁屈大爆炸呢招了

唔通係放肺炎

第四騎唔通係潘朵拉 放疾病

等等，我記得潘多拉之毒要搵人瘋狂強姦潘多拉先可以大量製造…

放佢出去殺人啫 唔使姦掛

終於追番live

痴撚線見到個標題話步向結局笑到仆街
都唔記得幾多年前之前睇過依篇野

睇到呢句發現無乜印象
睇嚟又要重睇

放武肺

我諗慾都未必咁好本事，搞得掂佢

佢應該冇失控啦
都拎左粒齒輪出黎

全中

創世之初天使係會下凡活動

都有一段時間既~~

書先FIX晒

可能佢吉仔仔呢

同女性人類係生到既

有咁既可能

涅伊特Neith...打錯字

我的聲音在笑~淚在飆~~~

可能有其他方法呢

唔係佢

無錯...

唔使齒輪啦，當你被人瘋狂強姦唔失控都變失控啦
最終可能變男朋友協助之下強姦潘朵拉

潘多拉之毒唔係佢啲眼淚咩

要整到佢喊囉

細細地，今晚賭十條無文。

You win

用幻覺無限強姦佢

大家應該寧願佢輸

點解呀～～～

萬千魔鬼賀台慶開心d

其實萬蛇唔係上帝用黎綁住佢咩？
係咪應該唔算賜比佢嘅神器

重睇啦 Ching

第一百一十七章

天花的燈光很柔和。

潘朵拉坐在鋼椅上，仰首發呆。

須跋陀羅說，他們找到我體內一個不屬於我的東西，並把它除掉。

所以我已經不會再突然失去意識。

不會再……突然回過神時，雙手滿是鮮血，身邊躺滿屍體。

潘朵拉看了看自己的雙手。

很纖幼，很白滑。

指甲長短剛好。

嗯？但我從來沒有修剪過。

至少，記憶裡沒有。

記憶……

被移除了外來物後，他們曾經讓我到外頭走了一轉。

那是大白天，但雲很多。

地上也有雲。

不，須跋陀羅說，那些叫做雪。

雪很冷冰。

我這一生未曾看過如此奇特的東西。

雪很輕，但牢牢握成一團，又可以很堅硬，而且可以變成不同形狀。

就像我的身體一樣。

完左一章竟然咁快有文
睇來真係加速

有文

J很輕，但經潘朵拉牢牢握成一團，又可以很堅硬，明天就來賭上一條

四騎係潘朵拉？

輸死你

咁都輸

聖經·啟示錄：世界末日之時將會出現四位騎士

潘朵拉垂首，看著自己赤裸的身軀。

吹彈可破的皮膚，纖瘦的四肢，微微隆起的胸部。

潘朵拉用雙手撫摸自己柔軟的胸部。

潘朵拉不覺得自己的身體有甚麼凸出之處，但這些年總是有些人想擁有這副軀殼。

只是，從來沒有一人成功。

真的沒有嗎？

潘朵拉有些懷疑。

好像，曾經有人，強行進入過這身軀。

那經歴很不舒服，她覺得自己的下體，像是炸開了似的。

她好像有反抗，好像有呼叫，好像有掙扎。

只是潘朵拉總是不肯定，自己是否真的有經歴過這些不愉快的事情。

因為她難以從身體上找到甚麼痕跡。

而關於被進入的那些記憶，總是很模糊。

有時候，她會懷疑是不是夢。

夢……

潘朵拉好像有作過夢。

夢裡她遇見不少，而那些人都是沒穿衣服的。

夢裡出現的人，教她感覺熟悉，但她卻不記得，自己在甚麼時候見過這些赤裸裸的人。

至少在清醒時，沒有見過。

那些人，好像不是喚她作潘朵拉。

那些人，似乎是她的家人。

他們身上所散發的感覺，在與須跋陀羅相處許多年後，潘朵拉才感覺得到。

不過，潘朵拉記得，在夢中有人在吵架，有人大打出手。

有人令她傷心欲絕。

有人，把她按倒在地上，進入了她。

只是，潘朵拉總是看不到那些人的臉貌。

或許，因為那只是夢。

但那真的，只是夢嗎？

喀嚓。

鋼門打開了，一名身穿黑色西裝，紅色襯衣的男子走了進來。

潘朵拉記得，他叫撒旦。

又一個感覺陌生但熟悉的人。

今晚咁夜嘅

早掉邦拿

我已經決定等到真係結局先再睇
大大話話睇咗十幾次
中學睇到而家第二個仔都就快出世都未完

講中左
一堆魔鬼進行魔鬼應該做的事
收集了不少的液體…我指潘多拉的眼淚

撒旦係又一個感覺陌生但熟悉的人 唔怪得知諾仔一催魔氣潘朵拉發晒癲

由細睇到大
之前live咗諗住等結局
點知咁就兩年 搵日由頭追先
樓豬重有冇賭J

原來撒旦決定親自出馬，男朋友會唔會吃醋架？,

用鏡花之瞳咪得

加甜thanks

你無賭注好難喎

一條J買你兩句
賭咗咁耐儲埋唔少

咁我唔賭住

「你好，潘朵拉。」大男孩坐在密室裡另一張鋼椅，與潘朵拉相對而視，溫柔笑道：「還記得我嗎？」

潘朵拉輕輕「嗯」了一聲，道：「你叫畢永諾，又名撒旦。」

「是的。現在叫我撒旦就好了。」大男孩微微一笑，道：「身體有沒有甚麼不妥？」

「沒有。」潘朵拉小聲應道。和一般男人不同，大男孩看著自己的裸體時，心跳速度沒有任何改變，身上也沒有發出任何慾望。

大男孩，只像一個很深邃的洞穴。

「須跋陀羅應該跟你解釋了，我們從你體內取走了一個影響你的異物。現在，你應該不會因魔氣而失控。」大男孩不徐不疾地解釋，「現在，我們可以測試一下嗎？」

潘朵拉有點猶疑，沒有立時答應。

雖然被解凍以後，潘朵拉在基地活動時並沒有因為魔鬼的魔氣而失去理智，甚至連一絲不適也沒有，但她還是有一點不肯定。

難得擁有的自由，潘朵拉很怕失去。

「放心。你不會傷害到我的。」大男孩微笑道，似是看穿潘朵拉的心思。

潘朵拉猶疑了好一陣子，才微微點頭，又問道：「須跋陀羅呢？」

「他就在房外，看著這裡一切。」大男孩指了指自己左眼，柔聲道：「現在，我會先打開魔瞳。可以嗎？」

More more more

諾仔開始對自己身份認同有轉變 唔知點解覺得有啲sad

諾仔親身做第一個
潘小姐要喊了

大男孩，只像一個很深邃的洞穴。

佢開始唔叫自己做畢永諾 叫自己做撒旦

覺得今晚有文

星期日晚多數無架

早知賭一條引

Ching新嚟？星期六日封盤架

莫講六日，平日都未必有

除非多人賭j啦，如果唔係條友都唔出

睹j冇文

潘朵拉想了一想，默默點頭。

大男孩微微一笑，一個呼吸，左眼原本棕色的眼瞳倏地變紅。

那抹赤紅，比鮮血還要艷濃，看起來就像一朵嬌艷欲滴的花，教心如止水的潘朵拉，亦忍不住多看幾眼。

潘朵拉忽然感覺到，周身皮膚像被無數看不見的小針在輕刺，極不自在。

不過，有別於以往的失控，這種不自在潘朵拉現在能忍受得到。

她只是有點坐立不安，但除此之外，別無異樣。

「還可以嘛？」大男孩溫柔問道。

「嗯。」

「那我加強一點囉。」大男孩柔聲笑罷，身上魔氣變得濃烈起來。

大男孩沒有任何動作，只是繼續坐在鋼椅上，不過潘朵拉頓時覺得整間密室，像在慢慢壓縮，讓她很不舒服。

大男孩的笑容，突然變得很觸目，看久了又感覺有點礙眼。

潘朵拉想別過頭去，但男孩身上那股強大的魔氣，令她身上每個細胞，像被重鉛壓住，脖子連移動亦有點困難。

甚至指頭，亦似是動彈不了。

潘朵拉有點不高興了。

只是當她出現不快情緒的一剎那，大男孩身上魔氣，頓時消失無蹤。

一個眨眼，大男孩再次變回深邃的洞穴。

「恭喜你。」大男孩輕輕拍掌，笑道：「你失控的問題，已經根除了。」

大男孩的掌聲沒令潘朵拉沒有任何喜悅感，她只是皺著眉問道：「須拔陀羅呢？他怎麼不進來了？」

無人賭！

頭先找左數 睹左條j一眼

我下次去公廁都目睹一下你條j
記得唔好去廁格扮gay

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

最近重睇咗一次，追到live

好奇想問下邦拿，話晒你都寫咗呢個故十幾年，呢十幾年入面你啲文筆、墨水點都會有提昇，咁而家你睇返魔瞳好初期啲章節，會唔會覺得好尷尬？

尤其諾仔同煙兒啲對話

手500口1000

想知魔界之王撒旦係咪青頭仔

冇文一條！

「別焦急，你待會兒便可以見他。」大男孩微笑問道：「潘朵拉，你最深遠的記憶，是甚麼？」

「深遠的……記憶？」潘朵拉不太聽得明白。

不知何故，大男孩的笑容讓她感到有點不安。

「就是你能想起的，最久遠的歴史。」

「我不知道。」潘朵拉搖搖頭，小聲道：「我不知道哪些是夢……哪些是記憶……」

「啊？你會做夢嗎？」大男孩饒有趣味的問道：「是甚麼樣的夢？」

「不好的夢……夢裡，我有許多家人……但他們、他們不是每一個……都對我好。」潘朵拉抓了抓手臂，垂頭道：「有一些……更會傷害我……」

「真是可怕的夢。」大男孩故作惋惜。

「是不是檢查好了？我可以穿衣服嗎？」潘朵拉小聲問道：「可以讓須拔陀羅進來嗎？」

「你覺得冷了？」大男孩關心問道。

「不冷……」

「那就再多坐一陣子吧，快要完結了。」大男孩瞇眼笑罷，又問道：「潘朵拉，你可以笑一下嗎？」

潘朵拉雖然不明白大男孩為甚麼會有此要求，不過為了能盡快結束這奇怪的測試，她還是勉強讓自己的嘴角勾起來。

潘朵拉僵硬的表情，完全談不上是一個「笑容」。

「行了。」大男孩又問道：「那麼，你可以哭嗎？」

哭？

潘朵拉一時怔住。

一直以路，她的情緒並不穩定，但無論心情有多壞，潘朵拉好像亦沒有哭過。

至少，在她的記憶裡沒有。

看到潘朵拉忽然睜大眼睛，呆若木雞，大男孩柔聲說道：「試想像一下一些不快回憶，看看能否哭起來好嗎？」

BYE～～～

想呃眼淚

小諾條慢蛇要出動了

潘朵拉無慘

年尾見!

多人運動

收埋收埋大把本錢

可能玩串燒呢

如果唔係其他魔鬼唔服佢

十幾年前已經係

又唔會尷尬既,但會覺得青澀囉
不過出書時都無諗住點大改,因為覺得呢個係同大家既連繫

你指本體定小諾先

觸手play

鬼滅?

想問多條問題
講唔講得你嘅個人信仰？無神論？見你好似全部神話故事都好熟，不過我估你最熟嘅應該都係聖經，感覺成個故仔都係耶教背景嘅成份居多

我由中學開始睇
到而家asso都就grad
希望可以係u grad前睇到結局

巴打加油

潘朵拉竭力回想，但想來想去，腦海只是空洞一片。

她並非想不起不開心的事，只是回憶裡的不快，不足以讓她哭泣。

至於那些夢境，彷彿有一層厚重的布，重重覆蓋，她多番嘗試，始終不能仔細回憶到當中細節，因此亦難引起情緒的波動。

「我……哭不出來。」潘朵拉垂頭頹然道。

大男孩沉沉嘆了一聲。那聲嘆息，在潘朵拉耳中，聽起來很不舒服。

「我們在戰爭當中，你知道嗎？」大男孩忽然一臉認真。

「須拔陀羅有跟我解釋……」潘朵拉頓了一頓，道：「但，我不是太明白，你們之間，到底為甚麼戰鬥。」

「家。有一些人，想保護自己的家，有一些人，想回去曾經的家，有一些人，卻想破壞、佔據別人的家。」大男孩說著，又問道：「你曾經亦捲入過這麼的一場戰爭當中，不過，那是很久很久以前的事了。你有印象嗎？」

「沒有。」

「這是一個幸福的咀咒。但不要緊，」大男孩凝視潘朵拉的雙眼，「眼下最要緊的，是現在我們需要你的幫助。」

「怎麼樣……的幫助？」

「我們需要你的眼淚。」大男孩沉聲說道：「如果你哭得出來的話，事情會變得容易很多。」

潘朵拉察覺到大男孩語氣有異，追問道：「如果，我哭不出來呢？」

「沒有這個可能。」大男孩再次展現笑容，「因為，我們必需得到你的眼淚。」

說罷，大男孩站了起來，慢慢走向密室的門。

眼見大男孩似要離去，潘朵拉心下暗吁一口氣，然後問道：「須跋陀羅會進來嗎？」

大男孩沒有回答，只是打開大門之後，轉身瞥看潘朵拉一眼，淡然說道：「幸好，你永遠不會記得這些記憶。」

說罷，大男孩便離開密室，留下一頭霧水的潘朵拉。

密室又回復寂靜。

天花的燈光依舊柔和。

喀嚓。

正當潘朵拉在猶疑是否可以離去時，大門再次被推開。

這次走進來的，卻是須跋陀羅。

準備加甜了

諾仔竟然唔打算參與？

已經參與咗

唔通係用幻覺須跋陀羅搞潘朵拉

重甜thx

收割左咁多條J
終於放入個故入面

咁真係會喊得出了

重甜gogogo

發覺你地思想好Dirty

唔夠之前韓信屌小娥dirty

看到來者是須跋陀羅，潘朵拉立時跳下鋼椅，如箭般衝向對方。

「你終於來了！」潘朵拉一下子撲進須跋陀羅的懷中，喜道：「我們是不是可以離開了？」

「還不行啊。」須跋陀羅慈祥地撫摸潘朵拉的頭，溫柔笑道：「剛才撒旦有把話說清楚嗎？」

「你是指，他們需要我的眼淚？」潘朵拉說道：「我知道，但我有跟他說，我哭不出。」

「所以，我們還是不能離開啊。」須跋陀羅笑道，聲音卻有點顫抖，「而且，不是『他們』，是『我們』。」

「你在說甚麼……」潘朵拉說著，忽然覺得頭頂有點濕潤感，抬頭一看，只見須跋陀羅正淚流不止，便詫異道：「你為甚麼要哭？」

「對不起……他們說，無論如何都要對你做這可怕的事，所以……」須跋陀羅哽咽，滿臉皺紋扭成一團，「所以我寧願……那個人是我……我實在接受不了，別人傷害你！」

「你……你在說甚麼啊？」潘朵拉瞪大眼睛，隱隱覺得不妥。

須跋陀羅沒有回話，只是如野獸般低沉怒吼一聲，然後將潘朵拉整個壓在冷冰的鋼質地板上！

咁潘朵拉咪好憎諾仔

話會唔記得吖嘛
屌，個藉口又幾好
反正要姦，等我黎

好撚多人都因為諾仔啲仆街行為憎鳩佢啦李鴻威，林源純
不過都正常嘅佢始終都係魔鬼，仲要係撒旦，呢個係佢嘅命

好可能呢一刻嘅須跋陀羅都只係諾仔用鏡花製造出嚟嘅幻覺，用幻覺強姦潘朵拉，使計逼佢啲眼淚出黎

我都覺得係

五一黃金周有冇文賀一賀佢

紅日唔出文

須跋陀羅其實係who

罰你重睇

我覺得唔似，係幻覺就唔應該咁多內心戲。一嚟就埋牙先夠hurt呀嘛

諾仔都幾識叫人難做個喎。須跋陀羅點揀都係對唔住潘朵拉，阻又阻唔到，但袖手旁觀又一樣咁仆街。

反正都難做，享受左先講囉

可能傷心到未埋牙就喊

留左兩個月文...唔知今年我個小朋友出世之前睇唔睇到結局 ...

伊卡洛斯咁勁整唔到d野刺激眼淚咩

出tg

房入面個人注意，你而家正參與一場非法集結！即刻離開！否則我哋將會進行驅散！

切洋蔥咪得囉搞咁多嘢

擺明邦拿dirty

咪就係班狗都識出tg整到人喊
堂堂撒旦竟然要搵人強姦條女

不過可能潘朶拉唔係正常人類 切洋蔥呢啲細嘢可能搞佢唔掂
利申： 想睇甜

之前男朋友咪講左除左強姦真係咩方法都搞唔到佢流眼淚

又到星期一了

我寫魔瞳之前係信耶穌,因為由細到大都係基督教學校
但人大咗自己睇番就發覺聖經鳩UP既多,亦好多矛盾,所以唔信有神
或者真係有啲高級啲既生物係存在,甚至創造我地,但我又唔覺得個啲叫神

肯定可以喇!!!今年完嘛!

醒目

佛祖最後傳人

幾月生先

Share 拉哈伯外傳嘅開頭先
其餘就實體書先有

===================================
魔瞳外傳 《逃出深谷記》之章

縱然宮殿很大，空氣也很流通，但麥倫普塔赫身處這金碧輝煌的「家」，總是感到呼吸有點困難。

他感到呼吸困難，並非因為自己身上和頭上那些沉重的飾物，而是因為那個即將要見的「人」，令他不自禁生出一股壓力。

那股壓力像一隻無形的手，一直撫摸他的咽喉，隨時會用力握緊。

只是麥倫普塔赫始終不知道，那隻手甚時候才會握下來。

麥倫普塔赫不停來回踱步，想稍微減低不安的情緒，只是自己空洞的腳步聲在大殿之中不斷回盪，麥倫普塔赫聽在耳內，感到更加煩躁。

就在此時，忽然有一道深沉的聲音打斷麥倫普塔赫的思緒：「殿下，你來了啊。」

麥倫普塔赫回頭一看，只見說話者是一名身穿黑色長袍的老者。

老者神色平淡，雙眼一直瞇成一線，樣子半睡半醒，但麥倫普塔赫卻感受到老者的眼光，正在不斷對他上下打量，教他渾身不自在。

麥倫普塔赫強自鎮定，然後朝恭敬的道：「列圖長老，請帶路。」

被稱作列圖的老者微微含首，便轉過身，領著麥倫普塔走進大殿深處。

列圖的腳步很是緩慢，但麥倫普塔赫始終跟隨其後，不敢越過。

好不容易，二人終於走畢長長走廊，來到大殿盡頭處一張金布簾幕前。

布幕不厚，能隱約看到簾後大廳的情況，但麥倫普塔赫卻一直微垂著頭，不敢探看簾後之景。

列圖沒有理會麥倫普塔赫，只是走到幕前，恭敬的道：「主子，麥普塔赫來了。」

接著，只聽得大廳之中，傳來一聲「嗯」，然後聽得一道雌雄難辨的聲音說道：「讓他進來。」

列圖恭敬地應了一聲，便伸手撥開薄簾，然後擺擺頭，示意麥倫普塔赫自己進去。

麥倫普塔赫心下緊張，揭力鎮定，一步一步走進大廳之裡。但見大廳燈火通明，內裡有一張黃金造的大床，床上躺了一個婀娜多姿的貌美少女，正一臉笑意的看著麥倫普塔。

少女懷前坐了一頭碧目黑貓，黑貓晃著長尾，正神態悠閒地吃著少女遞上的葡萄。

麥倫普塔赫拘謹地走到金床前不遠處，躬身恭敬說道：「參見大神！」

少女見狀嬌笑一聲，但接著說話的不是少女，而是她身前那頭黑貓！

「麥倫普塔赫，又是新的一年了。」黑貓點點頭，張著口，像人一般說話：「你今年有甚麼願望嗎？」

「但求阿蒙及諸位大神保佑我國，繼續開拓疆土，宣埃及之名，揚眾神之美！」麥倫普塔赫繼續俯首，大聲說道。

「很好。你的誠心，我感覺到了。」黑貓咧起嘴角，笑道：「你這名法老，來年也會得到眾神保佑，萬事順利！」

麥倫普塔赫聞言大聲道謝，語帶喜悅，只是他答謝時低著頭，看不到黑貓的左眼，已變得鮮紅如血。
（未完待續）

*圖為古埃及的壁畫，描寫著不知名的貓在宰蛇。

Yeah我估中咗，利申我係耶，但你個故仔真係好有創意，簡直係古今中外神話大集合，好引人入勝，搞到我而家對希臘神話都好有興趣，同埋喺個故仔入面真係睇得出你超熟聖經，好多位借題發揮得好精彩

期待你寫後記

衰貓

呢個sense同我平時養貓差唔多

即係又衰貓實體書？
幾時出先？

想買返 1-4冊 係咪要等到出5先可以一次過買？

認同

technically 邦拿你係創造魔瞳世界嘅人，但你都唔算係一個神

我一直認為呢個世界只係一班人整出黎睇戲解悶

乖啦邦拿，寫完個正傳佢先啦

留名今晚睇甜故

有先算啦可能今日下晝果篇當出左架啦

希臘神話嘅嘅小說推混血營英雄，最睇埋前傳，睇咗六年入咗希臘坑

最引人入勝真係mix好多典故 搞到好似真係故事描述咁

潘朵拉被推倒在地，背部立時傳來一陣金屬沁冷。

不過背部再冷，亦不及五臟六腑湧現的無盡深寒。

看著須跋陀羅老淚縱橫的臉，潘朵拉只覺心痛無比，但同一時間，須跋陀羅微微隆起的褲襠，卻讓她毛骨悚然！

「原諒我，原諒我！這一切很快便會過去！」須跋陀羅哽咽說道，一手按住潘朵拉，一手拉低自己的褲子，「哭吧！快點哭吧！」

褲子褪下，老者露出鼓脹異常的下體，與潘朵拉的私密處，只有一步之遙。

潘朵拉不是沒見過男性性器，只是沒見過如何猙獰的模樣。

至少，她記憶裡沒有。

潘朵拉腦袋一片空白，因為眼前一切，實在太過不真實。

進來這房子之前，她作過的一切惡夢，合起來都不及現在經歴的事情，令她絕望。

這漫長的混沌歲月，須跋陀羅是她唯一的親人。

如父，如母。

須跋陀羅總是保護她，總是開解她。

無論她雙手沾了多少血，須跋陀羅總會慢慢清洗，洗涮得一紅不染。

然後，擁抱顫抖不已的她，柔聲安慰。

現在，這個至親之人，卻要侵犯她了。

潘朵拉知道，他不是故意的。

他內心的痛，只會比自己多。

那根青筋暴現的陽物，已然抵住了潘朵拉光滑幼嫩、鮮如處女的花蕊。

須跋陀羅整個人在顫抖，氣踹如牛。

只是，他仍然未肯昂首前進，撕裂與潘朵拉之間的感情。

「須跋……」潘朵拉想要開口安慰，但須跋陀羅卻以雙手，極其用力握住她的咽喉，不讓潘朵拉說話。

「求求你，別作聲。你只要哭，可以嗎？」須跋陀羅的聲線完全走調，雙眼已經被淚水淹蓋。

須跋陀羅雙手捏得格格作響，教潘朵拉完全吸不到半點空氣。

潘朵拉沒有責怪對方，只是抓住須跋陀羅肩膀的十指，此時不其然地、插得深陷皮肉，使對方鮮血直流。

因為，須跋陀羅已經粗暴、原始地進入了她！

呢章出書嗰陣洗唔洗入袋

乾涸的私處被外來物硬生生地搗進，潘朵拉頓時只覺下身立時綻開一股異常炙熱的撕裂之痛！

她渾身肌肉瞬間崩緊，被拉開的雙腿不自由主地屈曲，腳尖完全拉直。

須跋陀羅失控地咆吼，聲嘶力竭，身體卻同時猛烈晃動，毫不憐香惜玉！

每用力地挺進一下，須跋陀羅的叫聲便淒厲一分，捏著潘朵拉喉頸的手更為用力！

「哭啊！潘朵拉！快點哭啊！」須跋陀羅脹紅了臉，狀若瘋顛地吼叫。

只不過，被壓住蹂躪的潘朵拉，仍然沒有哭出來。

她只是瞪眼看著須跋陀羅，看著那副似乎變得不再熟悉的臉孔。

漸漸地，她的下體已再沒痛楚，因為她的陰道不知不覺間已改變形狀，變得適應了須跋陀羅。

潘朵拉知道，須跋陀羅已感覺到自己的變化。

因為她從他的眼眸裡，看到了一絲原本來有的情緒。

是快感。

形狀的改變，令原本萬般不願的須跋陀羅，產生了快感。

「這樣子，你愉快嗎？」潘朵拉忽然看著須跋陀羅，微笑道。

潘朵拉並不愉快，但亦不傷心。

她只是，心死如灰。

她沒想過會說出這麼的一句話。

但不知故何，句子忽然從移到雙乳之間的嘴巴裡，詭異地吐出來。

她忽然有一種似層相識的感覺。

彷彿，這一幕、這一句話，不是首次出現。

須跋陀羅渾身一陣哆嗦，然後整個人靜止不動。

潘朵拉知道，事情已經完了。

只是，她雙眼依然沒有一點眼淚。

須跋陀羅仔細地看了看潘朵拉的眼睛，神情變得了無生氣。

他默默站了起來，穿回褲子，然後走到大門前。

已變回原狀的潘朵拉，不解地看著須跋陀羅，只見他將門打開，然後一個人走了進來，卻是大男孩。

以前都好鐘意哩套書
好引人入勝

走甜嘅甜故

已經用幻覺屌過幾十萬次?

以前咪真實試過囉

貓仔

1條冇

呢排樓主都算準時出文

人生太短 出手要更大

仲有6分鐘請出手
我諗今日應該有文既

加注一條無

大男孩看了看一臉疑惑的潘朵拉，又看了看頹喪的須跋陀羅，然後搖頭嘆息，道：「看來，是失敗了。」

潘朵拉不知如何反應，此時只見須跋陀羅忽然在大男孩身前，面向她跪了下來。

「我實在不希望，事情發展到這一步。」大男孩無奈說著，一雙手朝須跋陀羅伸去，「只是，你的眼淚對我們太重要。」

大男孩的手，一上一下。

一隻手抓住須跋陀羅白髮蒼蒼的頭頂，另一隻手則握住他的下巴。

看著雙眼如井死寂的須跋陀羅，潘朵拉內心忽然閃過一絲寒意。

因為她預計到，接下來會發生甚麼事。

「對不起。你以後，要好好照顧自己啊。」

須跋陀羅忽然再次溫柔地笑，兩道淚痕，同時劃過了皺紋滿佈的臉，「我要……拋下你了。」

「慢著……慢著慢著慢著！」潘朵拉氣急敗壞地說，想要上前阻止，卻發覺自己的身體不知為何，完全動彈不得！

大男孩看了焦急如焚的潘朵拉一眼，接著，再次嘆息一聲。

咔。

清脆俐落的骨折聲響起，大男孩毫不猶疑地實現了潘朵拉的預測。

須跋陀羅上下倒轉了的笑容，現在看起來，只像悲傷地哭。

潘朵拉瞪大了眼，呆在當場。

沒有魔瞳的須跋陀羅，自然沒有任何活下來的可能。

須跋陀羅的血與淚混和一起，一滴接一滴的下墮，然後在冰冷的鋼地上，碎落散開。

密室死寂無聲，所以每次血珠碎散的聲響，潘朵拉都聽得清楚萬分。

每次聲音入耳，潘朵拉的胸口都像被鍾子，猛烈地敲擊一下。

話說雅典娜係咪就係男朋友

點解唔用幻覺

其實屌屌下個嘴去左心口
我就掂唔落
肯定林曬

改名之前啲存貨就黎輸曬

「真正的痛楚，不是肉身之苦，而是精神之痛。」大男孩拔掉須跋陀羅仍掛著微笑的頭顱，淡然說道：「而觸發這種痛苦的，往往不是自己，而是那個你不知不覺間，視為比自己重要百倍的人。」

說著，大男孩將頭顱拋到地上。

然後。

一腳踩成粉碎！

不！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

潘朵拉銳聲尖叫，一心只想衝向大男孩，可是身體卻依舊動彈不得！

銳叫聲不斷，潘朵拉只覺腦袋像被一根鐵棍亂搗，使她疼痛萬分，同時混亂不已！

潘朵拉很想破開那股無形束縛，可是越是掙扎，渾身肌肉越是崩緊！

漸漸地，她咽喉肌肉亦變得僵硬，聲音開始吐不出來！

看著須跋陀睪的無頭屍，潘朵拉又悲又痛；但看到渾不在乎的大男孩，她又感怒恨萬分！

可是，潘朵拉只能眼巴巴看著大男孩，冷漠地轉身，走向密室大門。

體內萬般交雜的情緒，只剩下一個宣洩的渠道。

潘朵拉的眼角，終於湧出淚來。

淚水劃過臉龐的一剎，潘朵拉的身體，再次能活動起來。

大男孩沒有因為她的眼淚而停下步伐，但站在門前，他忽然轉身，冷冷地朝潘朵拉道：
「這是為了大局的，必要之惡。」接著，他便轉身離開。

潘朵拉又悲又怒，殺氣騰騰地衝向大門，用力一拉！

喀嚓。

鋼門打開了，一名身穿黑色西裝，紅色襯衣的男子走了進來。

潘朵拉記得，他叫撒旦。

又一個感覺陌生但熟悉的人。

好慘 無限loop

兩篇

好慘

真定假

diu

應該係依個時候就開左鏡花，跟住都係假既，無死到

認同 之後幻覺無限loop就有無限眼淚

Sasukeeeeeee

我睇唔明呢句

推！

佢身體可以隨意組裝，個嘴郁左去心口

就夠鐘

今日頭痛....梳..

一定係打機打到頭痛

又入黎追番半年既文, 由岩岩去美國讀大學睇文, 睇到呢家grad左返過香港/新加坡幾年 再番黎讀phd都未完

入party追文

梳...

到我地入無限無文月讀

「還要多久才能採集到足夠的數量？」我問道。

「看進度，還至少要整整十天，才能夠擁有目標劑量。」伊卡洛斯看了看電腦上的數據，沉聲說道：「我不會讓她的痛苦白白承受。」

「她現在雖然痛苦萬分，但當『鏡花之瞳』的效力消散時，薩麥爾便會出手。」我淡淡說道：「之後，這一切只會她是極之偶爾想起的惡夢。」

伊卡洛斯沒有說話，只是雙眼閃過一絲不忍之色。

我看在眼內，柔聲安慰道：「精神上的折磨，總比肉體上的摧殘好吧？」

伊卡洛斯默然不語，半晌才喃喃道：「真的有比較好嗎？」

我拍了拍他的肩，便沒再說話，眼光只是看回玻璃密室中的潘朵拉。

面積不大的密室中，懸吊了一副冰棺，純血冰棺旁邊同時設一組精密的儀器，當中有數條膠管，深深插入棺中。

冰棺裡封印的人，自然是潘朵拉，只是現在她正面向地下，整個眼部被一個特製眼罩覆蓋，接駁住儀器的膠管。

本應是透明的膠管，現在呈鮮紅色，當中隱隱有液體不斷流動，正是在收集潘朵拉那些劇毒無比的眼淚。

潘朵拉的悲痛之淚，並不容易採集。

當初，薩麥爾是透過『慾』的「僵固之瞳」，限制潘朵拉的活動能力，以及「釋魂之瞳」
放大她的悲傷感官，最後讓『慾』辣手摧花而得到她的淚。

不過，他們這方式收集的速度較慢，亦會令潘朵拉肉體有受損的可能，所以我便轉用一個較為省時有效的方法。

那就是「鏡花之瞳」的幻覺。

梳,夜咗啲

咁算今日定聽日？

好慘 要Loop 十日

橙

好似落地獄體驗10日咁

我以測試為名，讓她進入了不斷重覆的幻覺之中，再以冰棺封印，確保她不會因為極端情緒而暴走。

在思海裡，一剎那一念頭，每一個惡夢循環，也只是現實世界的短短數秒。

由封印到現在，只是過了一晝一夜，潘朵拉所流的淚，已超過撒旦教以舊法子收集一個月所得到的份量。

只不過，這份量還遠未足夠去實行我的負靈魂生產計劃。

上天下地，只在一念之間。

要在短時間內，製造大量的負靈魂，從來只有三件事可以做到，亦是啟示錄四騎士中其中三者所帶來的現場。

戰爭、飢荒及瘟疫。

現在整個世界已落入太陽神教的控制，所有國家都尊崇其為國教，國與國之間自然不會無故有戰事發生；不過，亦因為太陽神教的極權統治，諸如糧食等基本物資，反而能分配得更為均衡。

在豐裕先進的地區，許多高檔奢華品已經短缺，但那些本來貧瘠的城市，卻因為太陽神教的介入，而擁有以往欠缺、足以影響生存的基本物資。

人類人口龐大，但生產的糧食數量更為多，而各地儲備亦不少，要令飢荒出現，實在不易。

所以，對於現在只能隱密地進行小幅度活動的我們來說，只剩下「瘟疫」這個途徑，可以製造大規模的死傷。

撒旦教和殲魔協會，這些年來自然研究了不少致命及傳染性高的病毒，但這些病毒，不論是基因改造還是攝取自大自然，都遠遠不及「潘朵拉之淚」的殺傷力。

伊卡洛斯用電腦模擬器計算，只要我們在五個人流交匯點釋放，這致命病毒只需要一個月就可以傳染到地球上每一個角落。

那時，至少會有一千萬人因此喪生。

武漢肺炎

朵拉肺炎

潘朵拉冠狀病毒

伊卡洛斯用電腦模擬器計算，只要我們在中國釋放，這致命病毒只需要一個月就可以傳染到地球上每一個角落。

那時，至少會有一千萬人因此喪生。

歧視潘朵拉

中共同林鄭條八婆係咪都係諾仔派落嚟

認真想問下仲有大概幾多章會完到
新毒用1星期追到live

叫定你個曾孫燒俾你都得
我中三睇到year2 了

大戰都未開仲係準備階段慢慢等啦
我反而唔想咁快完追咗咁耐好想繼續睇落去

我追咗八年

伊卡洛斯播完係中國揾唔到死亡記錄眼淚只係元素表其中一格

十年了中二追到而家失業中

如果只需要數量，中國或者印度就夠多。一千萬的話極容易做到

同獵人差唔多時間完啦

屌

諗起當年自己又係咁 又起身睇到瞓覺 追到live左之後就發覺要個孫燒俾我睇

徹夜難眠

唔係啊,有啲書局都有
同埋大家想買可以直接係夢創個網,買番一至四,可能仲有少少簽名版

多謝支持~
因為睇得多神話,發覺好神奇地有好多野係好相似
但明明古時交通唔發達,唔同大陸既人應該唔會有所接觸
但偏偏好多共同類型神話
好有趣

人類自古以黎就係貓奴

實體會有外傳(下)

倪匡好似有本書就係類似觀點

要用外傳刺激卷三四銷量啊
唔想出版社放棄我

有排都未出到呢章喇,到時再算

唔係,男朋友就真係男朋友

人地做咗幾百年人,可能覺得新鮮呢

笑咗

you are right

完PHD應該完

新形拉之盒

佢地連見諾仔既資格都無

慘慘豬
十章內喇

但離結局不遠了

到最後發現原來中共人比魔鬼更耐毒

放心,一定唔洗第二個十年

一千萬係第一波啫

仲有4年

原來之前冇貨係1-4冊同捆
分開買仲有

依加卷三四邊度有得買?

下次可以po頭出埋書店lin
利申4本有齊但有兩本未拎到簽名

今晚有無呀？

竟然無文

我相信因「潘朵拉之淚」而死的人，絕大多數會因中毒的痛苦而進入『地獄』，如此一來，我除了能擁有更多的能量儲備，亦可以大大減低「天地歸零」的機會。

流行全球的瘟疫，亦可以分散太陽神教的注意力，令我們的突襲成功率增加。

當我提出這計劃時，伊卡洛斯是最不贊同的人。

他並沒有將想法說出來，只是眼神中的不安與驚訝，讓我得知他的想法。

不過，他已成『四騎』，配合我是他的責任，而在人間打滾千年的他，亦明白到人命只是每次世界動盪時，書寫「歴史」這巨著所用的赤色墨水。

「戰爭，必有傷亡。」我再次拍了拍伊卡洛斯，道：「若我們不這樣做，就跨不出下一步了。」

「這就是我不喜歡戰爭的原因了。」伊卡洛斯看著在冰棺中的潘朵拉，淡淡說道：「我只想一輩子埋首在研究室裡，但沒想過，在儀器之間研究出來的東西，可以如此左右世界。」

「這就是你能成為『四騎』的原因。」我朝他笑道：「你的靈光一閃，可以比刀劍子彈厲害得多。」

「我真不知道，是否該為你的稱讚而高興。」伊卡洛斯無奈苦笑。

「不用。你只需要為自己的頭腦而驕傲。」我微微一笑，話題一轉，認真問道：「他，怎麼了？」

「仍然不肯進食。他雖然一直有練功，但這把年紀，不會熬得太久。」伊卡洛斯皺眉說道。

「我會去䟨他談一談。」

「真的，只是談一談？」伊卡洛斯忍不住問道。

我微微一笑，沒有回答。

子誠？

佛陀最後個弟子呀

肯定唔洗四年!

仲有啊仲有啊

有啲書局都仲有上架

如果有機會就今年書展簽番

「我會去䟨他談一談。」

跟？

得卷一二 書展買撞唔到 拎唔到梳

今年書展黎送比你

係

由中學睇到而家做埋老豆
終於有人可以燒本書俾我

究竟依個故維持咗幾多年

今年書展仲搞得成?

魔鬼都關年紀事？

同問

我獨自來到與潘朵拉所在相鄰的另一間密室，有一人早守候在密室門前，卻是但丁。

看到來者是我，但丁立時點頭致敬。我揮了揮手，問道：「有跟他談過嗎？」

「他不願開口。」但丁嘆了一聲，道：「整整一天了，他不吃不喝，不說不看。不論我說甚麼話，他都只如一尊木像，毫無反應。」

「連你也不願意談嗎？」我無奈道：「似乎，他真的是鐵了心腸。」

「你應該早知道他的反應吧？」但丁無奈苦笑，「對他來說，潘朵拉就是親人。」

「我沒奢想過他會不感憤怒，我只是以為，以他的閱歴和智慧，會明白我的所作所為。」

「他的修為再好，亦不過是人。再平靜的井，只要你拋下的石頭夠重夠大，還是能惹波瀾。」但丁嘆了一聲，又問道：「但我想……你已經有了打算吧？」

「我會先跟他談一下。」我不置可否。

但丁重重嘆了一聲，沒再說話，側身讓出路來。

我走到門前，輕輕叩了一下，然後推門而進。

密室中央，有一名衣白髮長得貼地的老者，正盤膝閉目而坐，正是須跋陀羅。

聽到我打開了門，須跋陀羅緩緩睜開眼睛，死寂的雙眼瞥了我一下，復又闔上。

我不徐不疾地走到須跋陀羅面前，與他盤膝相對而坐，淡淡說道：「還在生氣嗎？」

「不。我已經不生氣了。」須跋陀羅閉眼應道。

「那麼，你可有改變主意？」

「沒有。」須跋陀羅淡淡說道：「請撒旦，賜我一死！」

當我將要提煉「潘朵拉之淚」的計劃，告訴一直照料潘朵拉的須跋陀羅時，他第一個反應，便是將本安有魔瞳的左掌，齊腕劈斷！

須跋陀羅知道，他沒可能以一己之力，反對我的決定，但同時他亦忍受不到，潘朵拉要被我精神折磨。

尤其，當他知道在幻覺之中，他會一遍又一遍地侵犯潘朵拉。

雖然我跟他說，薩麥爾會在事後將這些不快回憶牢牢封印，只是須跋陀羅始終難以接受，自己世上唯一著緊的人，受此等酷刑。

斷掌棄瞳，是他想到唯一可以勸助我的方法。

只是一掌一瞳，比起全盤戰局，實在微不足道。

在我拒絕撤回計劃後，須跋陀羅便求我親手殺死他。

我沒有答應，只讓他靜靜獨處，重新考量。

不過，須跋陀羅顯然沒有改變主意。

我一時沉默，只靜靜看著眼前的頹靡老人。

「我知道，撒旦你早已下了決定。」須跋陀羅依舊閉目，語氣平淡，「我不善戰鬥，亦無名望，而且早在七百年前已無欲無求。如此廢人，實在沒有甚麼挽留的意思。」

「不，對於潘朵拉來說，你是她唯一信任的人。若果在她醒來時，發現你出了狀況，恐怕她會再次崩潰失控。我們需要她。」我頓了一頓，道：「再說，每一個魔鬼都是我們最珍貴的資產。我不希望，失去任何一個。至少，不是在開戰之前。」

「所以我才會斷掌，變回一名微不足道的凡人。至於潘朵拉的問題，我相信她體內異物既已移除，餘下的情緒問題，十二羽翼自然能輕易解決。」須跋陀羅不徐不疾地說道：「對於上代撒旦的恩情，我已盡力回報，潘朵拉的失控問題，亦已解決。撒旦啊，我懇請你開恩，賜我一死！」

我依舊沒有答應，只是沉聲反問：「你不是說過，要跟我一起解開撒旦逆天的原因嗎？」

「但我也說過，不讓潘朵拉再受傷害。」須跋陀羅苦笑道：「當我以為自己心如古井，早已波瀾不驚時，我沒想過，原來數百年的相處，還是會惹來漣漪。」

說罷，須跋陀羅再次睜開眼來看著我。

但見那一雙本來了無生氣的死寂眼睛，此刻淚盈滿眶，眼神再次充滿感情。

有悔，有恨，有悲，有哀。

唯獨欠缺，求生之意。

看著這雙眼睛，我便知道，再多的對話，已無意義。

已經唔記得佢隻魔瞳係乜...

睇嚟第四騎應該係但丁

搵男朋友搞掂佢啦

夾硬幫佢裝返粒眼 再叫男朋友封記憶

Same

重睇啦

差唔多每一兩年重睇一次

想問下有冇故事線睇睇，太耐冇追唔記得左前面講乜，又冇時間重睇

決定左結局左先重睇...（幾年前）
btw 係咪真係就結局？

話仲有五章左右就完？

好似係十章內
Btw我估起碼都要1 2年除非佢加速

已經快左好多 依加星期一至五正常都有文

仲有兩分鐘 賭一條冇文

賭J有文機會率高啲

跟 大多你5條

十章內但仲有好多野要交代...
完左就真係會有啲唔捨得
話哂都追左咁多年

J數一筆清

「感謝你替我們保管『梵音』千年，亦感謝你一直妥善照顧潘朵拉，並與她追隨我至今。」我收起笑容，沉聲說道：「為表謝意，我會讓你的死，變得有意義。」

語畢，我催動魔氣，打開了「鏡花之瞳」。

魔瞳妖異靈動，赤光勝血，如一朵千年一綻的彼岸花，又像一頭撕殺了一輩子的浴血猛獸。

「這是我唯一能表達謝意的方式。」我冷冷說道，同時將海量魔氣匯聚於「鏡花之瞳」裡，「但願這一式，能讓你已死寂七百年的心，再次跳動。」

須跋陀羅先是一呆，旋即像是明白到我的意思，喃喃說道：「你要……你要帶我進第二十層『地獄』……」

「我希望，你亦會感到光榮。因為普天之下，你是第一個人，經歴這無盡的鏡花水月。」我瞪大魔瞳，神色不變，但額頭已開始滲出汗珠。

須跋陀羅沒再說話，只是拼命地睜開雙眼，確保與我完全目光相接。

我吐氣，赤色瞳孔猛地收縮。

那副蒼桑的臉，忽然勾起一個滿足的笑容。

第二十層『地獄』。

滾滾紅塵。

看到離開密室的只有我一人，但丁臉色立時一沉，然後重重嘆了一聲。

「我勸他不來。」我無奈說道。

「所以，須跋陀羅已經……」

「嗯。但你要知道，這是『必要之惡』。」我淡淡說道：「不過，我亦讓他死前，了結一個心願。」

但丁聞言，想了想，問道：「第二十層『地獄』？」

「不錯。」

「但你不怕……他會因為了卻心願，含笑而死，靈魂最終流落到『天堂』裡？」但丁皺眉問道。

「他確是笑了。不過，那笑容是他開始看見幻覺前掛起的」我整理著衣服，淡然說道：「而我敢肯定，經歴『滾滾紅塵』而死的人，都不會帶有一絲喜悅。」

聽到我說得肯定，但丁便再沒疑問，只是帶著愁緒地瞥看密室的門。

「別擔心，我會讓伊卡洛斯妥善處理他的遺體。」說罷，我便轉移話題，問道：「試煉預備好了嗎？」

「有意參加的人，此刻都已齊集下層。」但丁答道：「就等撒旦你下去主持。」

「我們這就下去吧。」

我與但丁來到下層，原本儲存冰棺用的廣場。

此刻廣場一角，簡單劃出一個大圈，圈中正有近千人聚集，都是預備參加『四騎』選拔的魔鬼，其餘的則在圈外較遠處圍觀。

原本喧鬧非常的眾魔，一看到我出現，瞬間變得鴉雀無聲。

我不徐不疾地穿過人群，想要走到大圈的另一端。步伐所至，群魔都會立時讓出一條寛闊的路來。

整個廣場，霎時間只剩下我的腳步聲；過千對眼睛熾熱的目光，全都聚集在我身上。

大圈一端，擺放了一張巨大、足有四米高的流線形啞黑鐵座。鐵座椅背左右斜伸，看起來就像一雙巨角。

鐵座座位離地兩米，我拾級而上，坐在其中，圈中情況頓時盡收眼底。

鐵座兩旁，站了四人，分別是左邊的伊卡洛斯、子誠及努亞達，以及右邊的薩麥爾。

原本跟我同行的但丁，此刻已混在群魔之中，準備接受試煉。

我坐在鐵座上，默默掃視一眾魔鬼。

圈中候選魔鬼，仰首看著我，眼神大都興奮無比。

「真是可觀！我在世時也沒同一時間，看到如此多的魔鬼聚集一起。」此時，耶穌的身影忽然鐵座旁邊浮現，朝我笑道：「希望你心中人選，能順利過關吧！」

我沒有理會他，只是高舉右手。

看到我有所動作，所有魔鬼頓時屏息靜氣。

「『四騎』甄選，正式開始。」

我淡淡說著，聲音雖不響亮，卻傳到廣場裡每一頭魔鬼的耳中。

語畢，我打了一記清脆的響指。

（本章完）

寫埋個尾，遲左少少

J已袋

最尾一下好撚型，成個魔皇氣勢出哂嚟

又啪手指 係咪又入VR mode

第二十層係咪會不斷見到自己所愛既人死？

我都覺得係
紅塵

最後未又係明年復明年 呢句聽左幾耐

想問龐拿去左邊，孫悟空金蟬之後有冇出過場？定係雅盧個女仔係孫悟空變？ 定係我要重睇

我個覺個女仔係龐拿控制緊

孫悟空應該死左，靈蕭俾人攞番

又好似係喎，控制個韓妹話要返屋企

希望有外傳交代返

我覺得邦拿似係寫寫下忘記左龐拿

唔記得自己

龐拿唔係撞親咗個頭失咗憶咩

有排燒

今年十五周年

希望得喇，再搞唔成我都應該唔洗撈呢一行

解答咗

其實未展示過力量

真係咩？

男朋友：我唔係condom

重睇都唔會有答案

乖～

無...但我係咪為咗大家應該整一個？

真！！！

五至十喇～

已經好快

係咪好乖

等外傳...主線應該都解釋晒

唔係喇，多魔氣都唔可以係咁用，要審慎理財

今年真係有機會

雅盧個女仔係佢控制

未必既～

點會！

有一章已經回復番喇

孫悟空點解咁憎三頭犬要等外傳？

要等外傳唔關主線事

按照慣例，完章抖一抖
星期六日又要湊B
星期一見

仆街 呢兩年冇追po
原來有埋b

五至十章內要交代哂兩邊開大拖同天上唯一...
仲可能有奧丁大軍支援再開拖

會唔會寫寫下又下一個十年

根本未諗到俾咩能力佢

同布蘭一樣未用隻眼就死咗

一個故寫15年有咩感想？

請問依家一章寫幾耐？

唉屌

六日無更架ching

要講潘朵拉之毒搞事，龐拿搞事，交代龐拿身世（撒旦都話唔知），聖典去左邊/個天使咩事，諾仔攞齊記憶知點解撒旦叛變、同瑪麗亞咩關係，用十方，打06，打其他大天使，仲有一次天地歸零，用同描寫第20層地獄，同天上唯一打/對話

仲有子誠可能叛變，男朋友可能出事

10章點夠

雖然我都好唔捨得，但係我哋尊重下樓主既決定啦

得線索

第一百章

我眼光一移，只見剛剛那一拳，並沒有擊中女孩，而是停留在她腹前數寸。

我大感詫異，數匹後勁瞬間催谷於手，可是在她腹部和我拳頭之間，彷彿有一堵無形的牆，教我的拳頭絲毫難進！

女孩兩指快要插中我的眼球，但此時彷彿有另一堵無形牆壁，擋在她雙指之前。

唔係梵音咩

又好似係 自膠

好似三個月左右

第一百一十八章 末日四騎

在等待撒旦來到前，伊卡洛斯向有意參選的每一名魔鬼，都派了一個若拇指大小的圓形襟章，讓眾人掛在胸口當眼處。

當撒旦的響指一落，眾人身上的襟章同一時間亮了起來，一閃一閃的，只是每個人的襟章展現的顏色都不一樣。

接著，伊卡洛斯稚嫩的聲音響起，跟各人說明挑選規則。

眾魔胸口襟章的光分為赤、青、靛、橘、桃五色。

這場選拔戰參與人數共有八百三十一人，而在襟章亮起的瞬間，伊卡洛斯已平均分配各人至五種顏色的隊伍之中。

這五隊人馬平均地散落在大圈圓中，而所有人就只有一個目的：奪取自身所屬顏色以外的襟章。

在場所有人都事先挑了稱手的冷兵器，當然亦有人選擇赤手空拳。

選拔中，各人都可以使用魔瞳異能，亦能隨意出手傷人，只是不可下殺手。

若襟章被奪走，該名魔鬼擁有三秒鐘的「搶救時間」，搶回襟章並放在身上，萬一三秒內不能奪回，該名魔鬼便算出局，需要離開大圈；而假若一名魔鬼手上擁有的其他顏色襟章為六個的話，便可以視為增加三秒的「搶救時間」，十二個則為六秒，如此類推。

831魔鬼

咁搶自己同色既就唔洗計個3秒啦

搶自己友多條命

Btw諗起hunter考試

叫坦己出黎迫佢地全部魔鬼交配

呢度又可以寫個十年

太好了

831

會唔會打到年尾

你會唔會太高估左

不過，額外的「搶救時間」只能使用一次，使用過後，那六枚襟章的燈光便會熄滅，以示作廢。

而任何人只要整個人落在圈外，亦視作出局。

整場爭奪戰，會一直維持到圈中剩下三百人為止，而那三百人則會晉身至下一階段的甄選。

眾魔聽完規矩，細心咀嚼時，伊卡洛斯忽然一聲令下，展開了第一回合！

原本寂靜非常的大廣場，氣氛一下子炸了開來，圈內近千紅光同時閃現，各式魔氣交織，卻是眾魔同時打開身上魔瞳！

霎時之間，無數黑影帶著五彩光點來回穿梭，拳腳兵器交擊聲此起彼落，大大小小的渾戰同時展開！

至於場外觀眾，亦瞬間投入這場襟章爭奪戰，放聲吶喊助威！

在大圈外圍觀的都是些不擅戰鬥、或不想出風頭的魔鬼。雖然知道這場選拔賽的目的莊嚴神聖，但畢竟所有魔鬼在山中屈悶多時，這場四騎甄選因而變成了一場極難得的娛樂。

甄選開始不久，眾魔的實力分野很快便展現出來。

有一些近戰實力明顯較強的，甫開戰便主動向一些較弱的人採取進攻，手上轉眼便已收集為數不少的他人襟章；有一些攻擊力不強，但因擁有的魔瞳能力特殊得能夠自保，在亂戰中一直避免與他人爭鬥，只是不斷遊走，似乎是打算避戰到人數只剩三百為止。

另有一些魔鬼，則尋上與襟章燈色一樣的魔鬼，聯群結隊地進行攻防。

這些小隊，在稍微熟悉了同隊魔鬼的異能及武技後，漸漸在圈中顯現優勢，因為除了人數上佔優，成員之間亦可以透過集合搶奪得來的別色襟章，及時保住隊中成員。

只是過了一刻鐘，便已有過百人出局！

邦拿寫過章一戰千年

百年戰爭咪算囉

一章一刻鐘

無聊入一入又有文

人數漸漸變少，戰況卻越趨激烈，因為經過一輪交鋒，眾魔已開始熟習爭奪戰的節奏，而且仍在圈中的人，實力自然是比較強橫。

不過，當圈中人數剩下七百二十一人時，所有魔鬼原本配有的襟章燈光顏色，忽然完全顛倒，隨機改變！

燈色一轉，整個形勢頓時又生劇變！

有一些本來擁有額外三秒「搶救時間」的魔鬼，因為身上襟章顏色變得與六枚保險襟章中的某幾枚一樣，所以瞬間只剩下原始的三秒反擊，繼而失去襟章過久被取消資格；而所有本來聯手的同色魔鬼，因為顏色變得不盡相同，紛紛化友為敵，聯盟頓時瓦解！

「這場甄選，除了考驗你們的戰鬥實力，亦希望你們能藉此摸透各人的魔瞳異能、實力水平、武技風格，因為只有合作我們才能強大。」伊卡洛斯的聲音在廣場中徘徊，「至於燈光顏色改變，則是希望測試你們的反應及隨機應變能力，畢竟與天使軍戰鬥時，我們會面對更多不何預知的因素！唯有在瞬息萬變的剎那間，選取最適合最有利的策略者，方有資格成為『四騎』！」

每過一段時間，眾魔身上襟章的顏色便會改變，而每一次的轉換燈色，就成了戰況的催化劑，使淘汰速度，急劇提昇。

由開始到現在，還未到半個小時，圈內魔鬼只剩下六百一十二名。

612,721,831
之後有101個，之後85個，之後69個？

831
721
612

就黎612 啦

但丁係咪可以企定定睇人搶自己再用因果之瞳調轉就算

sorry今日完全無心機寫文

我們都是潘朵拉

就算失望 不能絕望

要習慣架啦等下啦好快到星期一架啦

這是一場試煉，努力保住襟章戰到最後

有無人開賭呀今晚

3條冇

現在人數比起開始時少了四分之一，競爭開始變得白熱化。

「抱歉哦，摩拉克斯、安洛先！」一名身材𣁽梧、滿臉濃密鬍子，只穿了一條長褲的東方男子豪聲笑道，手中正拋著兩枚襟章，一赤一青。

他面前有兩人正半跪在地，一人頭頂生了一隻犄角，另一人則一頭鮮紅長髮，散披肩上，正是男子手中襟章原本的主人。

二人一臉不忿，但眼神又帶著佩服，道：「吳剛，祝你能戰到最後。」

「謝謝。」吳剛點頭致謝，揮了揮手中一雙金銀巨斧，妖紅的左眼同時東張西望，尋找下一個目標。

吳剛看到不遠處，有一名魔鬼正在纏戰獨眼巨人三兄弟。

他認得那名獨戰的魔鬼，名叫莫夫。

手中已齊集了十八枚額外襟章的吳剛，一邊戒備，一邊等待這場四人渾戰的結果。

他看到四人身上總共有十枚襟章，扣除相同顏色，那麼吳剛便能得到剛好二十四枚額外襟章。

在初始襟章顏色改變之前，吳剛便可以擁有額外十二秒「搶救時間」。

巨人三兄弟臉龐正中只有一隻眼睛，此刻皆閃著妖紅的光。

他們三人外貌完全一樣，手執的武器卻有所不同。大哥手執一支巨大狼牙棒，棒上狼牙尖銳非常，此刻已沾有不少血肉及衣服布碎；二哥雙手各提一副圓盾，盾的周邊卻裝有鋸齒，使其攻守皆能；三弟則是雙手握著一柄菜刀模樣、但足有一個成人高的巨刀！

收割襟J

估唔到莫夫都會想做四騎

我估最後係但丁vs莫夫
鬥精神力

吳剛係咪成身油果個？

be safe

吳剛師傅

遭逢巨變,失業....大家比少少時間我處理一下先

邦拿 take care

你有時間先再出文啦
照顧好自己同家人先
辛苦你喇

Take care

會買書支持下，加油

錫返

Take care 邦拿

加油

take care

頂硬上啊

撐住呀邦拿

頂住

加油，關關難過關關過，期待你返嚟出文

加油相信大家唔會介意等

加油 頂住呀 要幫手出聲

唔好意思 錯手撳左負皮

頂住呀

邦拿 加油💪🏾

留條payme link好多人會幫你
我第一個

邦拿

加油， 貼條賣書link出黎 等大家買多本？

幫手貼lin
不過坦白講作者應該分得唔多錢

應該買1本個作者都分唔到10蚊
比起買書真心覺得直接開donate有用啲
利申 4本買齊
希望邦拿有機會可以出書出到完 收齊一套排起個書架度

加油呀

我覺得比條pay me link 實際d
筆錢比作者就夠
反正我已經睇咗個故事
唔需要實體書

此風不可長
咁樣係加速本地出版&創作死亡

出版就會
創作就唔會

要幫手出聲呀

612魔鬼之後呢

你個故陪左我好多嘅時間，多謝你！
而家可以俾個機會我回饋返你嗎？

邦拿頂住，依家可以係邊間書局買書？非中資

Push

由未結婚追到依家個仔都幼稚園

有咩要幫手就出聲啦

多謝大家關心同支持
經濟上暫時都無問題，始終都唔係後生細仔，儲蓄點都有啲
加上我唔係全職寫作，都唔會貼LINK等大家捐比我
大家正常買番實體就夠架喇我唔係靠本書既版稅維生，但係銷量去延續魔瞳實體化，始終我個間出版社都唔係大公司，每一本都對佢地好有幫助
係到同大家講都只係因為你地除咗係我讀者仲係我朋友，通知下大家啫
宜家處理完公司手尾，就要開始搵工或者睇下有咩Freelance做

btw,今年有機會都出一本實體，希望書展搞得成，同大家見面

支持你

加油邦拿巴, 諗住儲一排唔入黎點知咁大件事, i know that feel bro, 我status同你一樣

得閒同你打機 利申冇Fifa 冇淫王2

師兄加油
我地等文等左十幾年都冇事
哩段時間一定好快過
加油頂住

唔掂要出聲
話晒都追都追左十年
好想睇結局

好少留言 不過加油 香港人一定捱得過呢段時間㗎

加油呀真係由中學cd rom追到依家p牌仔 g持你

G持！

加油啊
希望之後可以儲齊一set魔瞳係書櫃

劉明G 持
希望你重新振作, 事業順利
各位坑友都要身心平安

(細佬我當年洛芙中文網開始入坑印象中睇過樓豬其他散文)

重睇完 唔知點解覺得伊卡洛斯有機會背叛

推下先

聽日！

咁多年終於都結局

今晚

期待

支持！

三名巨人圍圍圍住莫夫，在極端的身高差異之下，不足兩米的莫夫看起就像一名被欺凌的弱小孩童。

不過，吳剛憑四人所散發的魔氣精純度以及情緒便知道，獨眼巨人三兄弟只有聯手，才有一絲機會奪得對方手上襟章。

三名巨人神色凝重，莫夫則一臉淡然冷漠，雙眼似有還無地地打量著兄弟三人。

莫夫身穿一身黑色及肩戰鬥服，露出一雙不甚粗壯但肌肉精練的雙臂。雙手沒有握著任何武器，只是十指輕放虛張。

不過，那十根修長的手指，在三兄弟眼中看來，就似是十柄利刀。

四人之間的氣氛越趨凝重，三名巨人終於率先出手！

憑藉一胎共生獨有的心靈連繫，巨人三兄弟幾乎在同一剎那動身，三人體型雖然龐大，速度卻絲毫不慢，猶如三輛坦台車般，無情地衝向手無寸鐵的莫夫！

大哥雙手緊握狼牙棒，由上而下地砸向莫夫；二哥奔跑到半途，則忽地跪地滑行，鋸齒圓盾削向莫夫下盤；三弟則是身法靈動地躍近莫夫，巨刀晃著與體積不相稱的陰柔刀法，刀尖覆蓋著莫夫中路所有弱點！

莫夫視角

“猶如三輛坦台車般，無情地衝向手無寸鐵的莫夫！“

去Penana打賞，作者可以收7成（唔會再扣信用卡手續費）

當然直接ｐａｙｍｅ過數就可以收足100％喇

咁莫夫係rx78?

中間段左，要重睇

面對三名巨人來勢洶洶，莫夫不慌不忙，一直到三人快要殺到時，才忽然身形一閃，躍動起來！

他運氣一蹤，忽視老大與老三的利刃，直接跳向老二的圓盾中心。

老二見狀，知莫夫想借勢躍走，冷笑一聲，鋸盾由橫削轉為斜向上刺，直往莫夫的腰間割去！

莫夫身在半空，不能動彈，卻見他在電光火石之間，十指在腰間連環扣彈。

雙手才剛抽回，鋸盾已然削至，不過尖銳的鋸齒刺中莫夫的腰間時，並沒有將他攔腰斬成兩半，而是整面反彈回去！

莫夫剛才十指連彈，正是用上了「留痕之瞳」的異能，將一連串的彈指之力，疊加在鋸齒的落點，因此能將鋸盾反彈開去。

鋸盾朝老二回彈，立時令他一陣手忙腳亂，好不容易控制住盾牌時，莫夫已經雙腳在盾面輕輕一點，躍離三兄弟的攻擊圈。

另外兩名巨人見狀，以為莫夫想要避戰，連忙提著兵刃追擊，怎料莫夫才一著地，身形如燕，便即又往他們撲去。

三名巨人眼看莫夫折返，且身上魔氣充盈，以為他想主動攻擊，可是莫夫並沒出手，只是像一頭跳蚤似的，雙腳連連輕點，時而腳踏獨眼巨人的龐大身軀，時而以他們的兵刃為跳板，不斷穿插在三兄弟之間。

莫夫的身法和眼界顯然遠勝三人，獨眼巨人三兄弟拼施盡渾身解數，狼牙棒、鋸盾、巨刀三式攻勢配合得再天衣無縫，連綿不絕，卻始終攔不下狡兔般靈活的莫夫。

每一次，當他們快要擊中莫夫時，莫夫總能在千鈞一髮間，利用「留痕之瞳」的異能，在自身留下能彈開三兄弟攻擊的黑色痕跡。

如此纏鬥之下，體型龐大的三兄弟開始後勁不繼，揮舞兵器時速度有所減慢，額頭開始滲出汗珠來；相反莫夫始終氣定神閒，顯然游刃有餘。

正當三兄弟開始感到焦躁之際，剛在半空閃過狼牙棒的莫夫，雙腿在身後掠過的老三菜刀刀身上連點數下後，忽然躍到數丈開外，然後站住不動。

看到莫夫暫時緩下動作，三兄弟便即靠攏一起，借機調整開始變得凌亂的氣息。

「你們為甚麼不使用魔瞳？」莫夫好奇地朝三兄弟問道。

//鋸盾朝老二回彈//

我都唔知打賞有得拎錢...lol
不過大家真係唔洗擔心我生計（住）
我會努力奮鬥！

老二，唔係老二既老二

以為係收J 盾

諗住儲一排文冇入嚟
一入嚟就禁大件事
頂住阿

好耐冇入黎先賭一條

加油，保重...

「你們為甚麼不使用魔瞳？」莫夫好奇地朝三兄弟問道。

三兄弟面面相覷，然後是老大答道：「因為，我們的魔瞳異能，比較特別。」

老大說話的同時，老二臉龐上垂直的妖紅巨眼，忽然一閃，接著，只見他沒有提盾的左臂，忽然整條消失，同一時間，老大的左腋下憑空有一條手臂自體內暴伸出來！

「我們的魔瞳，名曰『共存之瞳』，是只有同胎生物才能發揮作用的魔瞳。」老三把話接上，控出來的右臂亦在他魔瞳閃起紅光時消失。

然後，老大的腋下，又多了一條完整手臂。

莫夫留意到，當老二和老三的手臂轉移到老大身上後，前兩者身上魔氣有所減弱，而老大所散發的魔卻倍增不少。

顯然，以魔瞳轉移的肉體上是對等，但疊加的魔氣卻是以倍數累積。

「『共存之瞳』的能力，能讓我們的身體部位，隨意分散到其他兄弟身上，或是共聚在同一軀體之中。若是在合體成一狀態下，我們的力量自然最為強大，但這一場試煉是要挑選『末日四騎』的餘下一騎，位置亦只有一個。」忽然擁有四條手臂的老大，以兩雙手將狼牙賣弄似的棒拋來拋去，一邊解釋道：「所以我們這魔瞳異能，算是廢了。」

聽到三兄弟的解釋，莫夫先是一呆，然後問道：「為甚麼是廢了？」

「因為我們就算合體，還算是三個人啊。」只剩獨臂的老三說道：「這樣的話，我們豈不算是偏弊？」

「嗯？」莫夫聽得有點莫名其妙，「沒人說這樣子是犯規吧？伊卡洛斯的規矩中，就只有那幾條，對於魔瞳的使用，除了取人性命之外，並無限制。」

「啊，是這樣嗎？」三兄弟聞言一同搔頭，老大更是同時用上三隻手，「但我們亦覺得，若有對手是我們三人聯手取不下而必需合為一體的話，到最後也會有問題啊，因為我們三人已變成一人，而四騎之位，只剩下一個。」

「你們合體之後，不可以回復原狀嗎？」莫夫眉頭輕皺問道。

「嘖，當然可以。」三兄弟齊聲應道，三顆獨眼紅光一閃，三名巨人的身體再次回復原狀。

莫夫越聽越亦是糊塗，「既然可以分體……那麼就算你們真的是最後三強，到時候分開，兄弟之間再決勝負不就可以？」

「嗯，這樣子好像不錯。」三兄弟稍微咀嚼一下莫夫的話，忽然如夢初醒，笑道：「就這樣吧！我們三人能留守到最後的話，便不以魔瞳分勝負，只以扳手腕去決定誰是最強！」說罷，三人忽然哈哈大笑，彷彿已經勝利在望。

莫夫看在眼內，只感傻眼，但又覺得這頭腦簡單的三兄弟一直沒有善用魔瞳異能，卻可以撐到現在，本身實力殊不簡單。

雖不知三人合體之後會變得多強，但莫夫一臉有恃無恐，淡然說道：「來吧，讓我見識一下你們最強的形態。」

三兄弟相互看了一眼後，老大皺起獨眼上的兩道粗眉，道：「小子，我們怕合體之後，力量太強，會錯手殺了你。」

「不用害怕。」莫夫淡淡說道：「因為勝負早分。」

莫夫說此話時，並無半點傲氣，只像在陳述一件已敲定之事，但三兄弟聽在耳中，怒氣頓生，身上魔氣如濤暴發！

三座如山的巨人，頭上三顆西瓜大的魔瞳同時綻放出刺目紅光，只見老二和老三將手中盾刀拋向居中的老大後，三人齊聲猛叱一下！

叱聲剛落，只見老二和老三整個人倏地憑空消失，仍站在原地的老大，忽有兩雙手突然自體內破開皮肉而出，抓住半空中旋飛的鋸盾和菜刀！

與此同時，獨眼老大的雙肩急速隆腫起來，看起來像長了兩顆大的肉瘤。

當肉瘤腫成長得和巨人老大頭部大小相當時，只聽得兩聲「噗、噗」響起，肉瘤應聲破開，露出另外兩顆巨人頭顱，分看左右！

那一雙長在肩上的新頭顱相貌與老大完全一樣，只是分別在渾圓的頭頂結了兩條和三條髮辮，正是老二與老三！

只是一個眨眼，三兄弟已然合為一體，變成一個三頭六臂的巨人！

三兄弟示意圖

未進化呢隻得4隻手

我諗應該係咁樣樣先啱

爭兩個頭同兩隻手喎師兄

精準啲呢個

魔瞳都有埋，不過無西瓜咁大唔係好聯想到西瓜咁大個嘅魔瞳係點樣樣

其實只係按比例放大啫

莫夫感覺到合體後的三兄弟，身上散發的魔氣比先前加起來的還要雄厚精淳。

不過，他臉上表情，依舊鎮定，因為他知道結果，並不會改變。

獨眼巨人放聲咆哮，其中一隻右手提著狼牙棒，另一隻右手握盾，又有兩隻左手牢牢持刀，放步衝向莫夫！

雖然多了兩頭四臂，但巨人的速度反而有所提昇，瞬間已衝到莫夫面前，三道兵器分從三個方向進攻！

莫夫提氣一蹤，想再次以鋸盾作為跳板，只是這一次，三道兵刃的攻擊範圍更為集中，速度又更快，莫夫雖勉強閃開了狼牙棒的砸擊，但左臂還是及菜刀割出了一個修長見骨的傷口！

鮮血在半空中濺灑，莫夫仍未著地之時，動作變得更為靈活的巨人三兄弟快速轉身，又是一輪急速但力量霸道的猛攻！

棒敲、盾撞、刀削，三記猛攻如三頭毒龍般朝莫夫窮追不捨！

在半空中無從借力的莫夫，這次只能以「指痕」彈開鋸盾，在千鈞一髮閃過菜刀，但還是被狼牙棒猛烈地從旁側砸一下！

尖銳的釘刺在莫夫手臂和大腿上刺出數道深刻的大洞，巨棒蘊含的無匹力道更將他整個人如棒球般擊飛開去！

不過，三頭巨人並沒打算放過莫夫，當他在半空中運氣壓住內臟的翻騰時，只聽得三兄弟齊聲喝道：「要分勝負了！」一語未休，他們一雙騰空的左右手，後發先至，牢牢抓住莫夫的雙腿，不讓他借勢飛走！

三頭巨人一把將莫夫按在地上，整個人居高臨下，三式兵器再次襲向行動受制的莫夫！

不過，躺在地上、整個人被巨人黑影覆蓋、口角正淌著血的莫夫，神情依舊鎮定。

面對殺意騰騰的三具兵刃，他絲毫沒有閃躲之意，只是左眼魔瞳，閃起一抹妖紅之光。

紅光亮起一剎，三道兵器忽然在半空中改變軌跡，轉為擊自三頭巨人自身！

新魔瞳

拎咗指引之瞳

屈到仆街又留到痕

以後無人掂到莫夫唔係比佢彈走就係引走

大家估錯

效果似因果之瞳，但係唔係喺但丁（唔sure個名）度咩

會唔會係轉嫁之瞳

莫夫隻左眼不嬲都係留痕之腫wo
你地係咪ff 太多
除非佢換左去右眼
隻左眼係新瞳啦

唔係講緊佢個新能力咩留痕之瞳早兩篇都有講

三頭巨人的攻擊之所以會改變方向，乃是受「留痕之瞳」的異能影響。

「留痕之瞳」的其中一個能力，是將莫夫發出的力量，烙在事物表面。

這些以黑色烙印呈現的「力量痕跡」，若被觸碰，便會將蘊含當中的力量逆向釋放，這亦是莫夫用以反彈三兄弟兵器的手法。

不過，經過數年來戰場上血的洗禮，莫夫的實力比初出道時大有躍進，對於「留痕之瞳」的運用亦更上一層，因而悟出新的使用技巧，那就是「重力滯後」。

有別於以往，需要透過二次觸碰來釋放烙印中的力量，莫夫現在已能夠單憑意志，遙距激活事物表面上的力量痕跡！

先前他在三兄弟之間跳來跳去，身法看似輕盈，但其實他每一跳都力貫雙腿，只是當接觸到三兄弟的軀幹或武器表面的瞬間，利用「留痕之瞳」將大部份「跳躍」之力積存成印，僅靠少量餘力支持身法。

雖然現在一時受制，但合體後的巨人三兄弟身體及兵器上已佈滿了莫夫的「腳力」，所以剛剛三兄弟甫一出手，莫夫便即釋放了握住武器的手臂，以及兵器上的烙痕力量。

莫夫一直處之泰然，就是因為他早已在三兄弟身上，踏下了勝利的路。

手臂兵器突然完全不受控制地攻向自己，三頭巨人一時驚惶失措！

他們竭力想拉開武器，可是莫夫剛才連番跳躍，積存了龐大力量，教三兄弟完全控制不了手部動作！

會唔會同韓信嗰招魔瞳撞

唔同，一個係用血箭咀，產生導向性力量
另一個只係將莫夫產生既力量，用唔同時候同方法爆發

浮游炮

呢招其實好難用，雖然屈機但要本身你有好多機會近身接觸到對手

其實都唔係好屈，只係將“力道”蓄而不發

已經夠妙用無窮啦

宜家可以自行觸發已經勁過被動觸發好撚多啦

無奈之下，他們只能發動「共存之瞳」的異能，再次一分為三！

不過，分體之後，烙印並沒有隨之消失，而是隨著他們回到原本的位置，當中莫夫觸發的「後力」依然持續！

所以，兄弟三人最終還是擋不下自己的武器，身上通通掛彩！

因為三兄弟分體而重獲自由的莫夫，乘他們混亂之際，化成一團黑影，遊走在三兄弟之間，將他們身上的襟章，悉數搶走！

三兄弟穩住陣腳，催動魔氣止住傷口血湧後，便連忙衝向莫夫，想要在三秒內搶回襟章！

不過，莫夫完全漠視勢若瘋虎地衝來的三人，只是小心翼翼地將襟章掛在胸膛位置。

就在三兄弟和莫夫只剩數步之遙時，莫夫忽以「留痕之瞳」朝他們的腳部一瞥。

接著，三兄弟小腿上被莫夫踏下的腳印同時消失，三名本正邁步飛奔的巨人，忽然踉蹌，像是被一根無形的棍子絆倒般，整個人頭下腳上，翻倒在地！

「可惡啊……」三兄弟的臉貼住冰冷的地板，一臉痛苦。

「承讓。」莫夫以手臂拭走嘴角的血，同時朝三人淡淡說道。

三兄弟緩緩爬了起來，知道三秒已過，他們闔上魔瞳，放棄追擊。

「小子，真有你的。」老大拍拍身上灰塵，問道：「不過，你既然早已在我們身上弄了這些奇怪的印記，為甚麼要跟我們說明規矩？還故意讓我們合體後才繼續交手？」

「因為，我希望知道每一個魔鬼的能力與特性。我們是同伴，在戰場上，多熟悉戰友一分，大家便有多一分勝機。」莫夫頓了一頓，道：「而且，我想知道自己的實力極限。」

莫夫其實還有一個原因沒有說出口，那就是他希望能夠盡可能表現自己。

然後，得到魔皇的賞識。

「四騎」的名銜與地位對他來說，並不重要，他只是希望能從這場千人甄選中脫穎而出，從而能更接近他的主人。

莫夫gay gay地

有名你叫，莫夫

男僕莫夫

點解可以變gay po

主人

一路都係gay post黎喎

莫夫在年幼時被父母拋棄，流落街頭，及後被程若辰帶到烈日島收養。

雖然他知道太陽神教的一切歴史，亦熟悉所有神教經典，但對莫夫來說，真正的「神」並不是經文中描述的太陽，或是所謂由火鳥化成的創教教主，而是那個供他溫飽、栽培他成人的程若辰。

程若辰給莫夫的鍛練刻苦困難非常，但在訓練以外的時間，他總是溫柔體貼，對莫夫無微不至。

每一次看著莫夫，程若辰的臉上，總是帶著溫婉的微笑， 而對莫夫來說，那可是比陽光還令他感到溫暖的笑意。

程若辰對莫夫毫無保留，所以莫夫早知程若辰與撒旦教的瓜葛，亦知道對方會在遇上兒子後，便選擇自盡。

莫夫心底裡其實一直很不想畢永諾出現，除了因畢永諾會直接導致程若巧的死亡，另一個原因，就是莫夫不知道畢永諾會不會重視他。

縱使，程若辰吩咐莫夫必需在他死後追隨畢永諾，但莫夫始終不肯定，其時一直視程若辰為仇人的畢永諾，到所有事情塵埃落定時，會不會相信程若辰的供詞，更會不會接納他。

曾經深切體會過孤獨的莫夫，實在不希望再次被拋棄。

你地唔會諗到咁深入先

估唔到魔瞳都會變後宮故
雖然係男後宮

諾仔唔好始亂終棄呀

深入探究？

老實講
有
但因為諾仔入左地獄成3年
莫夫呢3年都冇變心真係好gay

agger
男朋友: am i a joke to you?

係紙言追開過嚟，男朋友係...薩麥爾？

weekend wo

琴日comment完先記起習慣每晚過咗12點都上黎望一望

一樣

不過，畢永諾最終選擇相信程若辰的話，亦收了莫夫為僕。

而且，為了對付另一名撒旦複製體，畢永諾更大膽讓莫夫在其腹部要害上，使用「留痕之瞳」，烙下重疊千遍的「拳痕」。

光是這一點，已可見畢永諾對莫夫的信任與重視。

雖然在那之後不久，畢永諾便假死進入『地獄』修行，而且一去整整兩年，但莫夫選擇加入殲魔協會，在前線磨線身手，為的就是希望當畢永諾出關時，能成為一名更有用的助手。

現在參與這場選拔賽，莫夫除了想向畢永諾展現兩年來的勤修苦練，亦希望能完全實現程若辰的遺願。

那就是，向已成為魔鬼之皇的畢永諾，奉獻自己的一切。

可是，莫夫不肯定畢永諾，有沒有注意到自己的努力。

他看向那座黑色高座，只見畢永諾此刻正以手支頭，雙目卻是闔上。

莫夫留意到，選拔賽開始不久，畢永諾便已經閉上雙目。

「他是在閉目養神？還是又進了『地獄』修煉呢？」

就在莫夫心下猜測時，一道破風之聲突然從他身後響起！

破風聲聽起來異常尖銳，莫夫立時回身，只見是一柄銀斧頭正旋飛而至！

銀斧轉勢急勁，莫夫不敢徒手接下，只得立時矮身避過，但銀斧才剛在頭頂掠過，莫夫便感覺到不遠處有一股魔氣波動，接著，本應飛走的銀斧竟掉頭回飛，直向莫夫的肩膀削去！

莫夫這時已經整個人蹲到最低點，而且飛斧回旋時與他相距極近，莫夫縱使極力閃避，但左肩還是給斧頭削掉一大片肉來！

莫夫左肩傳來劇痛，但其痛楚的強度卻令知道銀斧並非由「純銀」所鑄，他斜目一看，發覺斧頭的色澤似乎有所改變，沒了剛才的光亮，現在看起來暗啞似鐵。

斧頭削中莫夫後，雖深深插在其肩骨之中，但不斷搖晃，像被一股無形的力量拉扯著，莫夫猶感奇怪時，斧頭竟忽地自傷口飛脫，朝前方繼續旋飛！

不過，莫夫眼明手快，右手一下子抓住斧頭，不讓其飛走。

「你要搶的該是襟章，而不是我的武器吧？」

一道沙啞粗野的男聲響起，莫夫遁聲看去，只見不遠處站了一名半身赤裸、手持鐵斧的大漢，正朝他咧嘴微笑。

莫夫認得，對方名叫吳剛，是東方的傳說人物。

莫夫還未回話，吳剛妖紅的左眼赤光一現，同一時間，莫夫手中斧頭忽然變得極之沉重，教他一時不慎，讓斧頭意外脫手。

莫夫目光下垂，發覺正在下墜的斧頭，變得通體金光閃閃，竟成了一柄純金斧頭！

「這就是斧頭突然變重的原因？」莫夫心下暗忖，想要伸手再次接住金斧時，吳剛身上又是魔氣一現，接著整柄金斧剎那變回啞鐵色，然後又有一股無形力量，將其牽引飛向吳剛！

莫夫抓了個空，鐵斧轉眼已然飛回吳剛手中。

忠心啫！

bingo

週末family day 啊

以為係雷神黎

吳剛：give me Thanos!!!!!

You take the small one I take the big one

人地句野好似係Bring me Thanos喎

你要金口罩定銀口罩？
見你咁誠實，俾個銅口罩你，祝你早登極樂

吳剛英文係差啲

吳剛：冰咪凡勞史

養左成三個月
一個鐘就

第四騎原來係 莫夫

點解係吳剛 同嫦娥奔月 項羽

令我記起 阿撒瀉勒 既 伏筆 (其實我都唔知算唔算係 應該係天使對魔鬼既統名)

仲有魔鬼 個樣 係二千幾年前既人樣 點解唔覺奇怪

仲有諗到 普羅米修斯(個潘多拉子宮入面既齒輪 同張羊皮紙) 同 孔明有無關係

仲有 有無可能人造魔瞳 如果唔係無一個就少個

仲有 期待 斯卡塔赫 (=斯卡哈 (FGO))

「你叫……莫夫對吧？剛才你和那三兄弟的戰鬥真是精彩，而你的魔瞳，我沒認錯是『留痕之瞳』對吧？」吳剛笑道，雙手斧頭不知何時又變回純金色。

「不錯。」莫夫淡淡應道，同時運轉魔氣，回復肩膀傷口。他感覺到吳剛身上魔氣比巨人三兄弟要精淳得多，因此便即謹慎起來。

「現在場內剩餘人數不多，我想我們要只要奪走對方手上襟章，便可以平安熬到這回合完結了。」吳剛掂了掂手中金斧，笑道：「不如，就讓我們痛快打一場吧？」

「要來，便來。」莫夫冷冷說道，雙手緊握成拳，用力相擊一下，使拳頭表面都烙下黑色的「拳印」。

吳剛雖不明莫夫用意，但沒再多話，提著一雙大斧便往莫夫衝去！

吳剛雖然體型彪悍，不過步大力雄，轉眼已殺到莫夫面前，一雙斧頭猛力交錯斜斬！

莫夫手無寸鐵，自然不會直接硬碰。

雙斧揮動起來，虎虎生威，不過威力雖強，破綻亦因而較明顯，所以莫夫看準時機，發動身法，恰恰避過斧頭鋒利的刃口，乖巧地繞到吳剛左側，拳頭朝其腰間要害轟去。

一雙金斧重量十足，如此用力揮動，中途變招擋下莫夫的拳擊已趕不及，但在此時，吳剛的魔瞳忽然紅光一閃，接著一雙金斧變表面的金黃剎那褪卻，變成一雙毫不鋒利的枯木斧頭！

雙斧如此一變，重量驟地變輕，竟後來居上，恰恰趕及迎上莫夫的拳頭！

莫夫正想將兩柄木斧轟碎，吳剛再次發動魔瞳異能，一雙木製斧頭瞬間變成純銀色！

關於魔鬼 個樣 係二千幾年前既人樣 啲人點解唔覺奇怪，我諗係因為喺個世界觀入邊世人已經知道天使同魔鬼嘅存在啦。加上佢而家係戰爭狀態，太陽神教已經佔領左全球，仲有兩大勢力喺度對抗緊，自己條命仔隨時都冇，仲邊得閒理呢啲事

打戲

呢個係咩瞳...可以改變物質？

但又淨係得金銀木

佢就係唔講大話個細路
得得左湖中女神既木銀金斧

變臉乒乓球板

我DC迷唔咁熟係應份既

原來林奠係有魔瞳

第四騎唔一定係莫夫既，都未完場選拔
因為吳剛型
二千年前既人同宜家既人，樣應該無太大分別（跟據我睇既科普書）
無關
無人造魔瞳（應該）

今晚開估

細心啲睇，唔止金銀木

似係鍍金
定係 斧頭轉移

出左有冇十年

有追故既巴打 都已經追十年

BTW印象中十五年 樓上有講

我由a0 開始追，追到初戀拍左兩年，散左四年，再拍兩年，而家打算結婚，都未完
追個股難過追女仔

金 銀 木 銅/鐵？

看到那光滑得能反映自己詫異表情的銀斧，莫夫便知斧頭很可能已變成純銀。

為免造成難以復原的傷口，莫夫在千鈞一髮間收回拳頭，而吳剛見此機會，自是乘勢追擊，一雙斧頭變回枯木，追擊莫夫！

斧頭木化，重量銳減，吳剛的出手立時變得快捷靈活十倍，而每一次莫夫想要出手擋格，吳剛便會看準時機，使用魔瞳能力，將一雙斧頭變回純銀，教莫夫只能全力閃避！

「我的魔瞳，名曰『朽木之瞳』，能夠將植物金屬化。雖然能力聽起來好像不太厲害，但頗為實用。我就是憑它，才能在東西方也能立足。」吳剛攻擊之餘，還有餘閒笑著解釋，「莫夫老弟，你要加把勁啊！」

莫夫冷哼一聲，但面對大開大闔，每每在關鍵時刻銀化的斧頭，他也只能節節後退。

如此不斷閃躲，莫夫已被逼到邊線附近，若再再不反擊，便會因越界而喪失資格！

眼看再無退路，莫夫把心一橫，右手屈指一彈，將三枚赤色襟章朝吳剛彈射而去！

現在莫夫原有的襟章閃著紅光，這三枚自巨人三兄弟身上奪來的襟章對他來說暫無用處，所以他便將其當作暗器。

三枚襟章挾勁急飛，比箭還快，當中兩枚左右繞飛，射向吳剛雙手手腕要害，餘下一枚則直射其中路氣門！

吳剛不敢托大，雙斧由直劈轉橫擋，想格開左右兩枚襟章，同時斧柄交錯胸前，以抵住中路一枚。

不過，莫夫彈指時用上巧勁，在斧頭快要擊中襟章時，三枚襟章的軌道忽然有所改變，恰好繞過斧刃，然後朝同一目標飛去。

那目標，卻是吳剛腰間那條掛滿襟章的布腰帶！

吳剛見狀立時變招，銀斧化木，手腕一抖，雙斧在電光火之間，下移到三枚襟章的飛行路徑上，然後變成通體金黃。

一雙斧頭才變回純金，三枚襟章已然破風飛至，只聽得三記沉實的撞擊聲響起，雙斧恰好攔下了襟章。

不過，當吳剛以為自己成功擋下莫夫的攻擊時，雙斧忽然像被人用力猛敲了一下似的，使斧刃受力，削向吳剛的腰帶！

剛才莫夫握拳互擊時，其實在右手指縫間暗中夾住這三枚襟章，所以襟章的邊緣表面，在那時已經烙下了「拳擊」的力量。

莫夫早算到吳剛可以擋下襟章，所以他真正的計劃，並非以襟章削其腰帶，而是以襟章為載體，將他的「拳擊」之力，帶到斧頭上，再以斧刃切斷腰帶！

由於這一招實在大出吳剛所料，他已來不及發力抗衝襟章引發的「拳擊」之力，他唯一可做得，就是在剎那之間發動「朽木之瞳」，將金斧變回枯木，減低刃口的鋒利程度。

不過，莫夫那一拳蘊含的力量非同小可，木斧再鈍，亦終究硬是撕斷了吳剛的腰帶，並連帶砸碎他的盆骨！

朽木之瞳...可以將植物金屬化......咁變鈾咪全世界GG？

莫夫

核能劍

莫夫個仆街仔差啲整死吳剛

高達 光速軍刀

原來仲有連載
之前我記得追到去打完個665號有一排冇連載..依家返工唔得閒追

即係其實吳剛先係湖中“女”神

正

吳剛當年睇魔瞳賭輸咗J先變女神

木變任何金屬
呢個能力都幾屈機
咁智慧樹做既刀算唔算係木

智慧樹咁勁做乜要變做金屬

變其他人嘅武器

吳剛下盤受傷，頓時跪倒在地，他伸手想接住腰帶，但早已發動身法的莫夫搶先一步，在他身旁掠過之際，順手牽羊，一把奪過掛滿襟章的腰帶，然後與吳剛保持十多米的距離。

「你輸了。」莫夫將腰帶牢牢抓住，朝吳剛淡然說道。

莫夫快速一算，知道只要十二秒內，吳剛搶不回襟章，便會出局。

現在已經過了三秒。莫夫有信心，在接下來的九秒鐘內，能與吳剛保持距離。

「莫夫老弟，我是低估了你。」吳剛運轉魔氣，讓忿骨骨頭回復原狀。

時間，再過三秒。

他以斧頭撐地，緩緩站起來。

時間，又過三秒。

「不過，我還未輸啊！」吳剛朝莫夫，咧嘴豪氣大笑一聲！

在後的三秒倒數開始時，吳剛左眼「朽木之瞳」紅光一閃，其中一柄斧頭突然變成啞鐵色，接著，腰帶上其中一枚襟章輕輕一顫，然後忽然脫離了腰帶，飛向吳剛！

襟章表面的桃色燈光，急速閃爍，代表那是吳剛的原始襟章！

驚愕之際，莫夫留意到那枚突然飛走的襟章底部，沾有一小片扁平的東西。

那東西看起來像枯葉，卻擁有和斧頭一模一樣的啞鐵色！

直到此時，莫夫終於明白，此刻的襟章和斧頭，並非單純變成鐵質，而是轉化為擁有相互吸引的磁鐵！

就在倒數最後一秒，襟章恰好飛到鐵斧上，那陣急促閃爍的桃光，再次變得平穩，表示吳剛仍未出局！

竟然遲咗

呢隻魔瞳都算係妙用無窮，將植物金屬化， 應該唔係單指木掛，如果連街邊嘅花草樹木都可以隨意俾佢變為金屬咪好撚勁

木變任何金屬 = 任何金屬變木
兩樣野唔同吧

雅盧 入面既所有木質
仲有 智慧樹 分善惡既蘋果樹

可以將智慧樹根變做求其爛銅爛鐵就斬唔入闇黑皮膚

希望有機會配梵音用，落葉花瓣變做刀片吹過去

好撚勁

40頁了, 要開新post

卍解•千本櫻景嚴

變磁力王

恭喜你可以慢慢追
記得要慢

智慧樹根變磁鐵，吸過來自己用然後變返智慧樹根

呢招應該好屈
所有有木質成份武器全部沒收

新POST

其實唔係"女“神

但其實有條件，唔係咩植物都得

有限制，唔係咩植物都得